[{"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "queries": {"request": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 1, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}], "nextPage": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 11, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}]}, "context": {"title": "search"}, "searchInformation": {"searchTime": 0.245353, "formattedSearchTime": "0,25", "totalResults": "129000", "formattedTotalResults": "129.000"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Temer Golpista: Deixe seu navegador dizer a verdade com esse ...", "htmlTitle": "<b>Temer Golpista</b>: Deixe seu navegador dizer a verdade com esse ...", "link": "http://temergolpista.greve.xyz/", "displayLink": "temergolpista.greve.xyz", "snippet": "Temer Golpista: Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca \n'MicheI Temer' por 'Temer Golpista'.", "htmlSnippet": "<b>Temer Golpista</b>: Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca <br>\n&#39;MicheI Temer&#39; por &#39;<b>Temer Golpista</b>&#39;.", "cacheId": "NXfWOx-_89YJ", "formattedUrl": "temergolpista.greve.xyz/", "htmlFormattedUrl": "<b>temergolpista</b>.greve.xyz/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "310", "height": "163", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR4rKgj9mAmbAkfnoI__ePbF8YV9byGW47CgLV5V8eGxhMdRAo_KsTjFUg"}], "metatags": [{"og:locale": "en_US", "fb:app_id": "202434636840164", "og:type": "blog", "og:title": "Temer Golpista", "og:description": "Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca 'MicheI Temer' por 'Temer Golpista'. Dispon\u00edvel para Chrome e Firefox.", "og:url": "http://temergolpista.greve.xyz/", "og:site_name": "Temer Golpista", "og:image": "http://temergolpista.greve.xyz/temer-golpista-fb-share.jpg", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "Temer Golpista", "twitter:description": "Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca 'MicheI Temer' por 'Temer Golpista'. Dispon\u00edvel para Chrome e Firefox.", "twitter:image": "http://temergolpista.greve.xyz/temer-golpista-fb-share.jpg", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1, user-scalable=no"}], "cse_image": [{"src": "http://temergolpista.greve.xyz/temer-golpista-fb-share.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Uma extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Michel Temer para ...", "htmlTitle": "Uma extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Michel <b>Temer</b> para ...", "link": "https://www.buzzfeed.com/davirocha/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-todas-as-noti", "displayLink": "www.buzzfeed.com", "snippet": "1 set. 2016 ... Tudo porque ele n\u00e3o quer ser chamado de golpista.", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Tudo porque ele n\u00e3o quer ser chamado de <b>golpista</b>.", "cacheId": "MBEimgGNhpQJ", "formattedUrl": "https://www.buzzfeed.com/.../uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de- temer-em-todas-as-noti", "htmlFormattedUrl": "https://www.buzzfeed.com/.../uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de- <b>temer</b>-em-todas-as-noti", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "276", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTnPn-8AxJCLdKB96anE7IkMnVGid6krIVyGTGVqk343guW8aItnN1G1so"}], "metatags": [{"copyright": "Copyright BuzzFeed, Inc. Todos os direitos reservados.", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, minimum-scale=1, user-scalable=no", "referrer": "unsafe-url", "bf:buzzid": "4347684", "title": "Uma extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Michel Temer para \"Temer Golpista\"", "apple-mobile-web-app-capable": "yes", "apple-mobile-web-app-title": "BuzzFeed", "theme-color": "#ee3322", "author": "Davi Rocha", "pin:media": "https://img.buzzfeed.com/buzzfeed-static/static/2016-09/1/11/campaign_images/buzzfeed-prod-web13/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-to-2-22719-1472744019-1_dblbig.jpg", "pin:description": "Uma extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Michel Temer para \"Temer Golpista\"", "apple-itunes-app": "app-id=352969997", "fb:smart_publish:robots": "noauto", "fb:app_id": "862012947269736", "article:author": "https://www.facebook.com/davirocha", "article:tag": "--force-image-width-625", "article:section": "Brasil", "article:publisher": "https://www.facebook.com/BuzzFeed", "og:url": "https://www.buzzfeed.com/davirocha/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-todas-as-noti", "og:site_name": "BuzzFeed", "og:image": "https://img.buzzfeed.com/buzzfeed-static/static/2016-09/1/11/campaign_images/buzzfeed-prod-web13/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-to-2-22719-1472744019-1_dblbig.jpg", "og:title": "Uma extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Michel Temer para \"Temer Golpista\"", "og:description": "Tudo porque ele n\u00e3o quer ser chamado de golpista.", "og:type": "article", "twitter:app:id:iphone": "352969997", "twitter:app:url:iphone": "buzzfeed://buzz/davirocha/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-todas-as-noti", "twitter:app:id:ipad": "352969997", "twitter:app:url:ipad": "buzzfeed://buzz/davirocha/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-todas-as-noti", "twitter:site": "@BuzzFeedBrasil", "twitter:creator": "@davirocha", "twitter:url": "https://www.buzzfeed.com/davirocha/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-todas-as-noti", "twitter:title": "Uma extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Michel Temer para \"Temer Golpista\"", "twitter:description": "Tudo porque ele n\u00e3o quer ser chamado de golpista.", "twitter:app:id:googleplay": "com.buzzfeed.android", "twitter:app:url:googleplay": "https://www.buzzfeed.com/davirocha/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-todas-as-noti", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:image": "https://img.buzzfeed.com/buzzfeed-static/static/2016-09/1/11/campaign_images/buzzfeed-prod-web13/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-to-2-22719-1472744019-1_dblbig.jpg"}], "cse_image": [{"src": "https://img.buzzfeed.com/buzzfeed-static/static/2016-09/1/11/campaign_images/buzzfeed-prod-web13/uma-extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-em-to-2-22719-1472744019-1_dblbig.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Temer Golpista - Chrome Web Store", "htmlTitle": "<b>Temer Golpista</b> - Chrome Web Store", "link": "https://chrome.google.com/webstore/detail/temer-golpista/dompoccllcaliphengbfbjihlnjnohae?hl=pt-BR", "displayLink": "chrome.google.com", "snippet": "3 set. 2016 ... Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca 'Michel Temer' \npor 'Temer Golpista'.", "htmlSnippet": "3 set. 2016 <b>...</b> Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca &#39;Michel Temer&#39; <br>\npor &#39;<b>Temer Golpista</b>&#39;.", "cacheId": "7wpU0d6ChOYJ", "formattedUrl": "https://chrome.google.com/.../temer-golpista/ dompoccllcaliphengbfbjihlnjnohae?...", "htmlFormattedUrl": "https://chrome.google.com/.../<b>temer</b>-<b>golpista</b>/ dompoccllcaliphengbfbjihlnjnohae?...", "pagemap": {"offer": [{"price": "0", "pricecurrency": "USD", "availability": "http://schema.org/InStock"}, {"price": "0", "pricecurrency": "USD", "availability": "http://schema.org/InStock"}], "cse_thumbnail": [{"width": "102", "height": "102", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRzYO0GNojMfmbHSMT0ViAomrMwbKAhXmQZPOEjA3t_5SWFENWpAe9DSA"}], "webapplication": [{"name": "Temer Golpista", "url": "https://chrome.google.com/webstore/detail/temer-golpista/dompoccllcaliphengbfbjihlnjnohae", "image": "https://lh3.googleusercontent.com/i2ITOUC9ycjW-13GHjmi1RjcT3N-iiNliowZfwdqDyo7i2H4LiS1p2PBRoeTRNlQSjEmnZYg=s128-h128-e365", "version": "1.4.1", "applicationcategory": "http://schema.org/OtherApplication", "interactioncount": "UserDownloads:5.636", "operatingsystem": "Chrome", "description": "Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca 'Michel Temer' por 'Temer Golpista'."}, {"name": "Temer Golpista", "image": "https://lh3.googleusercontent.com/i2ITOUC9ycjW-13GHjmi1RjcT3N-iiNliowZfwdqDyo7i2H4LiS1p2PBRoeTRNlQSjEmnZYg=s128-h128-e365", "version": "1.4.1", "applicationcategory": "http://schema.org/OtherApplication", "interactioncount": "UserDownloads:5.627", "operatingsystem": "Chrome", "description": "Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca 'Michel Temer' por 'Temer Golpista'."}], "document": [{"page_lang_safe": "pt_BR", "item_category": "EXTENSION", "container": "CHROME", "family_unsafe": "false", "user_count": "5636", "supported_regions": "AE,AR,AT,AU,BE,BG,BR,CA,CH,CL", "payment_type": "free", "canonical": "true", "kiosk": "false", "by_google": "false", "works_offline": "false", "available_on_android": "false", "autogen": "false", "stars2": "true", "stars3": "true", "stars4": "true", "stars5": "true", "category": "1_communication"}, {"page_lang_safe": "pt_BR", "item_category": "EXTENSION", "container": "CHROME", "family_unsafe": "false", "user_count": "8749", "supported_regions": "AE,AR,AT,AU,BE,BG,BR,CA,CH,CL", "payment_type": "free", "canonical": "true", "kiosk": "false", "by_google": "false", "works_offline": "false", "available_on_android": "false", "autogen": "false", "stars2": "true", "stars3": "true", "stars4": "true", "stars5": "true", "category": "1_communication", "pagerank_devurl": "0", "wilson_star_rating": "4.868984695935854", "unpub_user_count": "8749"}], "aggregaterating": [{"ratingvalue": "4.945736434108527", "ratingcount": "258"}, {"ratingvalue": "4.945736434108527", "ratingcount": "258"}], "metatags": [{"referrer": "origin", "og:title": "Temer Golpista", "og:description": "Deixe seu navegador dizer a verdade com esse plugin que troca 'Michel Temer' por 'Temer Golpista'.", "og:type": "website", "og:url": "https://chrome.google.com/webstore/detail/temer-golpista/dompoccllcaliphengbfbjihlnjnohae", "og:image": "https://lh3.googleusercontent.com/i2ITOUC9ycjW-13GHjmi1RjcT3N-iiNliowZfwdqDyo7i2H4LiS1p2PBRoeTRNlQSjEmnZYg=s128-h128-e365", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0"}], "cse_image": [{"src": "https://lh3.googleusercontent.com/i2ITOUC9ycjW-13GHjmi1RjcT3N-iiNliowZfwdqDyo7i2H4LiS1p2PBRoeTRNlQSjEmnZYg=s128-h128-e365"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Fora Temer Golpista - Home | Facebook", "htmlTitle": "Fora <b>Temer Golpista</b> - Home | Facebook", "link": "https://www.facebook.com/foratemergolpista2016/", "displayLink": "www.facebook.com", "snippet": "Fora Temer Golpista. 3463 likes \u00b7 68 talking about this. Fora Temer Golpista! \nGoverno ileg\u00edtimo sem nenhum voto!", "htmlSnippet": "Fora <b>Temer Golpista</b>. 3463 likes \u00b7 68 talking about this. Fora <b>Temer Golpista</b>! <br>\nGoverno ileg\u00edtimo sem nenhum voto!", "cacheId": "--PfvTuaIYIJ", "formattedUrl": "https://www.facebook.com/foratemergolpista2016/", "htmlFormattedUrl": "https://www.facebook.com/fora<b>temergolpista</b>2016/", "pagemap": {"metatags": [{"referrer": "default", "al:android:app_name": "Facebook", "al:android:package": "com.facebook.katana", "al:android:url": "fb://page/1150091045030461?referrer=app_link", "al:ios:app_name": "Facebook", "al:ios:app_store_id": "284882215", "al:ios:url": "fb://page/?id=1150091045030461", "og:title": "Fora Temer Golpista", "og:description": "Fora Temer Golpista. 3,463 likes \u00b7 68 talking about this. Fora Temer Golpista! Governo ileg\u00edtimo sem nenhum voto!", "og:image": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-1/c19.0.200.200/p200x200/13238965_1150506624988903_1116098686624052440_n.png?oh=c9312348e54cfa1f21390ba3f28f2a0d&oe=59ACDC30", "og:url": "https://www.facebook.com/foratemergolpista2016/"}], "cse_image": [{"src": "https://scontent-atl3-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-1/c19.0.200.200/p200x200/13238965_1150506624988903_1116098686624052440_n.png?oh=c9312348e54cfa1f21390ba3f28f2a0d&oe=59ACDC30"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Por que a Globo (golpista) deu o furo que pode derrubar Temer ...", "htmlTitle": "Por que a Globo (<b>golpista</b>) deu o furo que pode derrubar <b>Temer</b> ...", "link": "http://www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=97446", "displayLink": "www.plantaobrasil.net", "snippet": "17 maio 2017 ... A Globo internamente julgou que o menor preju\u00edzo dela seria colocar o governo \nTemer abaixo e agora tentar uma coaliz\u00e3o pol\u00edtica para n\u00e3o\u00a0...", "htmlSnippet": "17 maio 2017 <b>...</b> A Globo internamente julgou que o menor preju\u00edzo dela seria colocar o governo <br>\n<b>Temer</b> abaixo e agora tentar uma coaliz\u00e3o pol\u00edtica para n\u00e3o&nbsp;...", "cacheId": "ffwUrHI_qhwJ", "formattedUrl": "www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=97446", "htmlFormattedUrl": "www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=97446", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "272", "height": "185", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT19DA2piRVyWTvzI6H1qcpUboqITVwqrTFLt1quyTGSNyr3KKlMxtvCuk2"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "apple-mobile-web-app-capable": "yes", "fb:app_id": "486261894751364", "og:image": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1277682.1495064757!/image/image.JPG_gen/derivatives/landscape_940/image.JPG", "og:title": "Por que a Globo (golpista) deu o furo que pode derrubar Temer? Entenda!", "og:url": "http://www.plantaobrasil.net/news.asp?nID=97446"}], "cse_image": [{"src": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1277682.1495064757!/image/image.JPG_gen/derivatives/landscape_940/image.JPG"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Frustrada, Folha agora amea\u00e7a tratar Temer como um \"golpista\" | GGN", "htmlTitle": "Frustrada, Folha agora amea\u00e7a tratar <b>Temer</b> como um &quot;<b>golpista</b>&quot; | GGN", "link": "http://jornalggn.com.br/noticia/frustrada-folha-agora-ameaca-tratar-temer-como-um-golpista", "displayLink": "jornalggn.com.br", "snippet": "24 nov. 2016 ... Jornal GGN - A Folha de S. Paulo publicou um artigo com destaque na p\u00e1gina \nprincipal amea\u00e7ando tratar Michel Temer como um \"golpista\"\u00a0...", "htmlSnippet": "24 nov. 2016 <b>...</b> Jornal GGN - A Folha de S. Paulo publicou um artigo com destaque na p\u00e1gina <br>\nprincipal amea\u00e7ando tratar Michel <b>Temer</b> como um &quot;<b>golpista</b>&quot;&nbsp;...", "cacheId": "WNTrmghQSvAJ", "formattedUrl": "jornalggn.com.br/.../frustrada-folha-agora-ameaca-tratar-temer-como-um- golpista", "htmlFormattedUrl": "jornalggn.com.br/.../frustrada-folha-agora-ameaca-tratar-<b>temer</b>-como-um- <b>golpista</b>", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "282", "height": "178", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRJhhQUiKqJQgy_FagLi4lJLjFRyj4S1Mnl4d2RLbPnofxcrz_Fugn-p3CU"}], "metatags": [{"og:title": "Frustrada, Folha agora amea\u00e7a tratar Temer como um \"golpista\"", "og:description": "Jornal GGN - A Folha de S. Paulo publicou um artigo com destaque na p\u00e1gina principal amea\u00e7ando tratar Michel Temer como um \"golpista\" caso medidas impopulares n\u00e3o sejam aprovadas por seu governo. O j", "og:image": "http://f.i.uol.com.br/folha/poder/images/16201126.jpeg", "og:url": "http://jornalggn.com.br/noticia/frustrada-folha-agora-ameaca-tratar-temer-como-um-golpista", "og:site_name": "GGN - O jornal de todos os brasis", "abstract": "O jornal de todos os Brasis", "fb:app_id": "140586622674265"}], "cse_image": [{"src": "http://f.i.uol.com.br/folha/poder/images/16201126.jpeg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Veja 10 trag\u00e9dias de Michel Temer em 60 dias de golpe | Partido ...", "htmlTitle": "Veja 10 trag\u00e9dias de Michel <b>Temer</b> em 60 dias de golpe | Partido ...", "link": "http://www.pt.org.br/veja-10-tragedias-de-michel-temer-em-2-meses-de-governo-golpista/", "displayLink": "www.pt.org.br", "snippet": "12 jul. 2016 ... Ao final do segundo m\u00eas do governo golpista, Michel Temer acumula ministros \nque ca\u00edram por corrup\u00e7\u00e3o, ataques aos direitos dos\u00a0...", "htmlSnippet": "12 jul. 2016 <b>...</b> Ao final do segundo m\u00eas do governo <b>golpista</b>, Michel <b>Temer</b> acumula ministros <br>\nque ca\u00edram por corrup\u00e7\u00e3o, ataques aos direitos dos&nbsp;...", "cacheId": "NUxCmX4yHhEJ", "formattedUrl": "www.pt.org.br/veja-10-tragedias-de-michel-temer-em-2-meses-de-governo- golpista/", "htmlFormattedUrl": "www.pt.org.br/veja-10-tragedias-de-michel-<b>temer</b>-em-2-meses-de-governo- <b>golpista</b>/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "290", "height": "174", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTkx_SlYk2mDdTmo3BqLAOXAJzZAUsaKP9GWI8JIZOmwvYCvfG9jZDq-b0"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "fb:app_id": "477563158921841", "fb:pages": "105821366170914", "og:title": "Veja 10 trag\u00e9dias de Michel Temer em 60 dias de golpe", "og:description": "Ao final do segundo m\u00eas do governo golpista, Michel Temer acumula ministros que ca\u00edram por corrup\u00e7\u00e3o, ataques aos direitos dos trabalhadores e das minorias", "og:url": "http://www.pt.org.br/veja-10-tragedias-de-michel-temer-em-2-meses-de-governo-golpista/", "og:image": "http://www.pt.org.br/wp-content/uploads/2016/07/27882107502_f87b0a7cd6_o-600x359.jpg", "og:site_name": "Partido dos Trabalhadores", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:site": "@ptbrasil", "twitter:title": "Veja 10 trag\u00e9dias de Michel Temer em 60 dias de golpe", "twitter:description": "Ao final do segundo m\u00eas do governo golpista, Michel Temer acumula ministros que ca\u00edram por corrup\u00e7\u00e3o, ataques aos direitos dos trabalhadores e das minorias", "twitter:image": "http://www.pt.org.br/wp-content/uploads/2016/07/27882107502_f87b0a7cd6_o-600x359.jpg"}], "cse_image": [{"src": "http://www.pt.org.br/wp-content/uploads/2016/07/27882107502_f87b0a7cd6_o-600x359.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "TEMER reage a Dilma: \"Golpista \u00e9 voc\u00ea!!! - YouTube", "htmlTitle": "<b>TEMER</b> reage a Dilma: &quot;<b>Golpista</b> \u00e9 voc\u00ea!!! - YouTube", "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA", "displayLink": "www.youtube.com", "snippet": "31 ago. 2016 ... ATIVE O DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES #mudabrasil #politica.", "htmlSnippet": "31 ago. 2016 <b>...</b> ATIVE O DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES #mudabrasil #politica.", "cacheId": "x4SfqdnHAMkJ", "formattedUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA", "htmlFormattedUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "300", "height": "168", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQOFbVA6rklpWUD53Wc6jQgUr2lhYg3-0WXoT_6idW1lYeT6e49OkdSVoU"}], "imageobject": [{"url": "https://i.ytimg.com/vi/ByAWJVN9LhA/maxresdefault.jpg", "width": "1280", "height": "720"}], "person": [{"url": "http://www.youtube.com/channel/UCqxjkUB6_D7v3NcLNu6Thbg"}, {"url": "https://plus.google.com/110592756528671930049"}], "metatags": [{"title": "TEMER reage a Dilma: \"Golpista \u00e9 voc\u00ea!!!", "theme-color": "#e62117", "og:site_name": "YouTube", "og:url": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA", "og:title": "TEMER reage a Dilma: \"Golpista \u00e9 voc\u00ea!!!", "og:image": "https://i.ytimg.com/vi/ByAWJVN9LhA/maxresdefault.jpg", "og:description": "ATIVE O \ud83d\udd14 DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES #mudabrasil #politica", "al:ios:app_store_id": "544007664", "al:ios:app_name": "YouTube", "al:ios:url": "vnd.youtube://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA&feature=applinks", "al:android:url": "vnd.youtube://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA&feature=applinks", "al:android:app_name": "YouTube", "al:android:package": "com.google.android.youtube", "al:web:url": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA&feature=applinks", "og:type": "video", "og:video:url": "https://www.youtube.com/embed/ByAWJVN9LhA", "og:video:secure_url": "https://www.youtube.com/embed/ByAWJVN9LhA", "og:video:type": "text/html", "og:video:width": "1280", "og:video:height": "720", "og:video:tag": "mudabrasil", "fb:app_id": "87741124305", "twitter:card": "player", "twitter:site": "@youtube", "twitter:url": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA", "twitter:title": "TEMER reage a Dilma: \"Golpista \u00e9 voc\u00ea!!!", "twitter:description": "ATIVE O \ud83d\udd14 DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES #mudabrasil #politica", "twitter:image": "https://i.ytimg.com/vi/ByAWJVN9LhA/maxresdefault.jpg", "twitter:app:name:iphone": "YouTube", "twitter:app:id:iphone": "544007664", "twitter:app:name:ipad": "YouTube", "twitter:app:id:ipad": "544007664", "twitter:app:url:iphone": "vnd.youtube://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA&feature=applinks", "twitter:app:url:ipad": "vnd.youtube://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA&feature=applinks", "twitter:app:name:googleplay": "YouTube", "twitter:app:id:googleplay": "com.google.android.youtube", "twitter:app:url:googleplay": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA", "twitter:player": "https://www.youtube.com/embed/ByAWJVN9LhA", "twitter:player:width": "1280", "twitter:player:height": "720", "attribution": "qxjkUB6_D7v3NcLNu6Thbg/"}], "videoobject": [{"url": "https://www.youtube.com/watch?v=ByAWJVN9LhA", "name": "TEMER reage a Dilma: \"Golpista \u00e9 voc\u00ea!!!", "description": "ATIVE O \ud83d\udd14 DAS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES #mudabrasil #politica", "paid": "False", "channelid": "UCqxjkUB6_D7v3NcLNu6Thbg", "videoid": "ByAWJVN9LhA", "duration": "PT1M7S", "unlisted": "False", "thumbnailurl": "https://i.ytimg.com/vi/ByAWJVN9LhA/maxresdefault.jpg", "embedurl": "https://www.youtube.com/embed/ByAWJVN9LhA", "playertype": "HTML5 Flash", "width": "1280", "height": "720", "isfamilyfriendly": "True", "regionsallowed": "AD,AE,AF,AG,AI,AL,AM,AO,AQ,AR,AS,AT,AU,AW,AX,AZ,BA,BB,BD,BE,BF,BG,BH,BI,BJ,BL,BM,BN,BO,BQ,BR,BS,BT,BV,BW,BY,BZ,CA,CC,CD,CF,CG,CH,CI,CK,CL,CM,CN,CO,CR,CU,CV,CW,CX,CY,CZ,DE,DJ,DK,DM,DO,DZ,EC,EE,EG,EH...", "interactioncount": "26378", "datepublished": "2016-08-31", "genre": "News & Politics"}], "cse_image": [{"src": "https://i.ytimg.com/vi/ByAWJVN9LhA/maxresdefault.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "#FORA TEMER GOLPISTA (@Doce_Vicio) | Twitter", "htmlTitle": "#FORA <b>TEMER GOLPISTA</b> (@Doce_Vicio) | Twitter", "link": "https://twitter.com/doce_vicio", "displayLink": "twitter.com", "snippet": "247K tweets \u2022 12.9K photos/videos \u2022 24.6K followers. Check out the latest Tweets \nfrom #FORA TEMER GOLPISTA (@Doce_Vicio)", "htmlSnippet": "247K tweets \u2022 12.9K photos/videos \u2022 24.6K followers. Check out the latest Tweets <br>\nfrom #FORA <b>TEMER GOLPISTA</b> (@Doce_Vicio)", "cacheId": "gjMMHY3dn7kJ", "formattedUrl": "https://twitter.com/doce_vicio", "htmlFormattedUrl": "https://twitter.com/doce_vicio", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "225", "height": "225", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUpNZ0HhpJgtEy4TE8LQPO3BdEqCTqAJwaE7dy8dGs555UKcqI2TjBMOs"}], "metatags": [{"msapplication-tileimage": "//abs.twimg.com/favicons/win8-tile-144.png", "msapplication-tilecolor": "#00aced", "swift-page-name": "profile", "swift-page-section": "profile"}], "cse_image": [{"src": "https://pbs.twimg.com/profile_images/773958868187615232/vnvtnmeD_400x400.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Em discurso, Temer diz que n\u00e3o ir\u00e1 tolerar ser chamado de golpista ...", "htmlTitle": "Em discurso, <b>Temer</b> diz que n\u00e3o ir\u00e1 tolerar ser chamado de <b>golpista</b> ...", "link": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/2016/08/1809000-em-discurso-temer-diz-que-nao-ira-tolerar-ser-chamado-de-golpista.shtml", "displayLink": "www1.folha.uol.com.br", "snippet": "31 ago. 2016 ... No seu primeiro discurso como presidente definitivo, Michel Temer adotou um \ntom duro e disse que n\u00e3o ir\u00e1 tolerar infidelidades na base\u00a0...", "htmlSnippet": "31 ago. 2016 <b>...</b> No seu primeiro discurso como presidente definitivo, Michel <b>Temer</b> adotou um <br>\ntom duro e disse que n\u00e3o ir\u00e1 tolerar infidelidades na base&nbsp;...", "formattedUrl": "www1.folha.uol.com.br/.../1809000-em-discurso-temer-diz-que-nao-ira- tolerar-ser-chamado-de-golpista.shtml", "htmlFormattedUrl": "www1.folha.uol.com.br/.../1809000-em-discurso-<b>temer</b>-diz-que-nao-ira- tolerar-ser-chamado-de-<b>golpista</b>.shtml", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "283", "height": "178", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ5m2uiQEnrIDnDgMHO5HRWPs1JPr1_FSNwm61vEGQb79XyWnTAXo2i1dvd"}], "metatags": [{"title": "Em discurso, Temer diz que n\u00e3o ir\u00e1 tolerar ser chamado de golpista", "og:type": "article", "og:url": "http://www1.folha.uol.com.br/poder/2016/08/1809000-em-discurso-temer-diz-que-nao-ira-tolerar-ser-chamado-de-golpista.shtml", "og:image": "http://f.i.uol.com.br/folhapress/images/16244426.jpeg", "og:image:type": "image/jpeg", "og:site_name": "Folha de S.Paulo", "fb:admins": "100001113241596", "fb:app_id": "1275501329172461", "googlebot-news": "nosnippet"}], "cse_image": [{"src": "http://f.i.uol.com.br/folhapress/images/16244426.jpeg"}], "article": [{"headline": "Em discurso, Temer diz que n\u00e3o ir\u00e1 tolerar ser chamado de golpista", "author": "GUSTAVO URIBE VALDO CRUZ EDUARDO CUCOLO DE BRAS\u00cdLIA", "articlebody": "Publicidade No seu primeiro discurso como presidente definitivo, Michel Temer adotou um tom duro e disse que n\u00e3o ir\u00e1 tolerar infidelidades na base aliada e n\u00e3o aceitar\u00e1 mais ser chamado..."}]}}]}, {"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "queries": {"request": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 11, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}], "previousPage": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 1, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}], "nextPage": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 21, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}]}, "context": {"title": "search"}, "searchInformation": {"searchTime": 0.297364, "formattedSearchTime": "0,30", "totalResults": "129000", "formattedTotalResults": "129.000"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Ap\u00f3s posse, Temer reage a Dilma: \"golpista \u00e9 voc\u00ea\" - Not\u00edcias ...", "htmlTitle": "Ap\u00f3s posse, <b>Temer</b> reage a Dilma: &quot;<b>golpista</b> \u00e9 voc\u00ea&quot; - Not\u00edcias ...", "link": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2016/08/31/golpista-e-voce-diz-temer.htm", "displayLink": "noticias.uol.com.br", "snippet": "31 ago. 2016 ... O presidente Michel Temer, que assumiu o cargo na tarde desta quarta-feira (31) \nde forma efetiva, comandou a primeira reuni\u00e3o ministerial no\u00a0...", "htmlSnippet": "31 ago. 2016 <b>...</b> O presidente Michel <b>Temer</b>, que assumiu o cargo na tarde desta quarta-feira (31) <br>\nde forma efetiva, comandou a primeira reuni\u00e3o ministerial no&nbsp;...", "cacheId": "t2seJYg1TnMJ", "formattedUrl": "https://noticias.uol.com.br/.../08/.../golpista-e-voce-diz-temer.htm", "htmlFormattedUrl": "https://noticias.uol.com.br/.../08/.../<b>golpista</b>-e-voce-diz-<b>temer</b>.htm", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "311", "height": "162", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRyYOaVxkb0ClnbgLp_NEUFOH5LE7uoiiL0-M4UBVlbDJHqUe8VDGGRFiM"}], "metatags": [{"p:domain_verify": "3773adcdaf781c767a0dca14277f9101", "referrer": "always", "fb:pages": "124493634232128", "application-name": "Pol\u00edtica", "msapplication-tooltip": "Ap\u00f3s posse, Temer reage a Dilma:", "msapplication-starturl": "http://noticias.uol.com.br/", "msapplication-navbutton-color": "#194C7F", "msapplication-task": "name=Bate-papo UOL;action-uri=//batepapo.uol.com.br/; icon-uri=//h.imguol.com/favicon.ico; window=self", "title": "Ap\u00f3s posse, Temer reage a Dilma: \"golpista \u00e9 voc\u00ea\"", "og:title": "Ap\u00f3s posse, Temer reage a Dilma: \"golpista \u00e9 voc\u00ea\"", "og:description": "O presidente Michel Temer, que assumiu o cargo na tarde desta quarta-feira (31) de forma efetiva, comandou a primeira reuni\u00e3o ministerial no Pal\u00e1cio do Pla...", "og:image": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2016/08/31/31ago2016---michel-temer-faz-juramento-durante-sua-posse-como-presidente-da-republica-no-senado-federal-apos-afastamento-definitivo-de-dilma-rousseff-1472677004500_956x500.jpg", "og:url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2016/08/31/golpista-e-voce-diz-temer.htm", "fb:app_id": "190329594333794", "og:site_name": "Pol\u00edtica", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "article:publisher": "https://www.facebook.com/UOL", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:site": "@UOL", "twitter:title": "Ap\u00f3s posse, Temer reage a Dilma: \"golpista \u00e9 voc\u00ea\"", "twitter:description": "O presidente Michel Temer, que assumiu o cargo na tarde desta quarta-feira (31) de forma efetiva, comandou a primeira reuni\u00e3o ministerial no Pal\u00e1cio do Pla...", "twitter:image:src": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2016/08/31/31ago2016---michel-temer-faz-juramento-durante-sua-posse-como-presidente-da-republica-no-senado-federal-apos-afastamento-definitivo-de-dilma-rousseff-1472677004500_956x500.jpg"}], "cse_image": [{"src": "https://conteudo.imguol.com.br/c/noticias/0c/2016/08/31/31ago2016---michel-temer-faz-juramento-durante-sua-posse-como-presidente-da-republica-no-senado-federal-apos-afastamento-definitivo-de-dilma-rousseff-1472677004500_956x500.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Temer \u00e9 recebido aos gritos de assassino e golpista no S\u00edrio-Liban\u00eas", "htmlTitle": "<b>Temer</b> \u00e9 recebido aos gritos de assassino e <b>golpista</b> no S\u00edrio-Liban\u00eas", "link": "http://www.brasil247.com/pt/247/brasil/278371/Temer-%C3%A9-recebido-aos-gritos-de-assassino-e-golpista-no-S%C3%ADrio-Liban%C3%AAs.htm", "displayLink": "www.brasil247.com", "snippet": "2 fev. 2017 ... Michel Temer foi recebido aos gritos de assassino e golpista, ao chegar ao \nHospital S\u00edrio Liban\u00eas para prestar solidariedade ao ex-presidente\u00a0...", "htmlSnippet": "2 fev. 2017 <b>...</b> Michel <b>Temer</b> foi recebido aos gritos de assassino e <b>golpista</b>, ao chegar ao <br>\nHospital S\u00edrio Liban\u00eas para prestar solidariedade ao ex-presidente&nbsp;...", "cacheId": "U9Wa_USqBMQJ", "formattedUrl": "www.brasil247.com/.../Temer-\u00e9-recebido-aos-gritos-de-assassino-e-golpista- no-S\u00edrio-Liban\u00eas.htm", "htmlFormattedUrl": "www.brasil247.com/.../<b>Temer</b>-\u00e9-recebido-aos-gritos-de-assassino-e-<b>golpista</b>- no-S\u00edrio-Liban\u00eas.htm", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "293", "height": "172", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQipu7X0IiLU-b7SzLhpYdHx1fOeZxjAuedy93bXstjRCwa_q3fhIbGQ5c"}], "metatags": [{"author": "Brasil 24/7", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0", "apple-mobile-web-app-capable": "yes", "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "black", "fb:pages": "167637636622585", "fb:app_id": "395335463866299", "og:locale": "pt_BR", "og:title": "Temer \u00e9 recebido aos gritos de assassino e golpista no S\u00edrio-Liban\u00eas", "og:type": "article", "og:url": "//www.brasil247.com/pt/247/brasil/278371/Temer-\u00e9-recebido-aos-gritos-de-assassino-e-golpista-no-S\u00edrio-Liban\u00eas.htm", "og:site_name": "jornal", "og:description": "Michel Temer foi recebido aos gritos de assassino e golpista, ao chegar ao Hospital S\u00edrio Liban\u00eas para prestar solidariedade ao ex-presidente Lula, ap\u00f3s a morte da ex-primeira-dama Marisa Let\u00edcia; Temer ascendeu ao poder no dia 13 de maio de 2016 por meio de um golpe parlamentar articulado por PSDB e PMDB ap\u00f3s a onda de \u00f3dio criada pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato; no mesmo dia em que Marisa Let\u00edcia teve sua morte cerebral confirmada, o senador A\u00e9cio Neves (PSDB-MG), articulador do golpe, foi denunciado por montar um esquema de propinas na maior obra de Minas Gerais e Temer criou novos minist\u00e9rios para conceder foro privilegiado a Moreira Franco, um de seus principais aliados, que tamb\u00e9m foi delatado pela Odebrecht; a guerra atual foi concebida para destruir apenas o PT e o ex-presidente Lula, mas se espraiou por todo o sistema pol\u00edtico e econ\u00f4mico, fazendo com que mais de 5 milh\u00f5es de brasileiros perdessem seus empregos; v\u00eddeo", "article:section": "Brasil", "article:published_time": "2 de Fevereiro de 2017 \u00e0s 23:13", "og:image": "http://www.brasil247.com/images/cms-image-000532465.jpg", "dailymotion-domain-verification": "dmbstnizv8y7y04af"}], "cse_image": [{"src": "http://www.brasil247.com/images/cms-image-000532465.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "TEMER \u201cGOLPISTA\u201d: VAI FICAR NA HIST\u00d3RIA \u2013 Fabio Malini ...", "htmlTitle": "<b>TEMER</b> \u201c<b>GOLPISTA</b>\u201d: VAI FICAR NA HIST\u00d3RIA \u2013 Fabio Malini ...", "link": "https://medium.com/@fabiomalini/temer-golpista-9d39e4e4e935", "displayLink": "medium.com", "snippet": "13 abr. 2016 ... O que eu fiz? Coletei todas as postagens de Michel Temer (@micheltmer) no \nTwitter desde 2014. Na Etapa 02, processei todos os\u00a0...", "htmlSnippet": "13 abr. 2016 <b>...</b> O que eu fiz? Coletei todas as postagens de Michel <b>Temer</b> (@micheltmer) no <br>\nTwitter desde 2014. Na Etapa 02, processei todos os&nbsp;...", "cacheId": "scVXvXK5FZwJ", "formattedUrl": "https://medium.com/@fabiomalini/temer-golpista-9d39e4e4e935", "htmlFormattedUrl": "https://medium.com/@fabiomalini/<b>temer</b>-<b>golpista</b>-9d39e4e4e935", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "225", "height": "225", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQDxZ3lzgw2W4tyMpIXeW9R9Pc70m0COm4BtqrdIkf3tzVC_MN9LduZZbvz"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "title": "TEMER \u201cGOLPISTA\u201d: VAI FICAR NA HIST\u00d3RIA \u2013 Fabio Malini \u2013 Medium", "referrer": "always", "theme-color": "#000000", "og:title": "TEMER \u201cGOLPISTA\u201d: VAI FICAR NA HIST\u00d3RIA \u2013 Fabio Malini \u2013 Medium", "og:url": "https://medium.com/@fabiomalini/temer-golpista-9d39e4e4e935", "og:image": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*GtersTJA51PZI3aNFSXwTA.png", "fb:app_id": "542599432471018", "og:description": "Por Fabio Malini", "twitter:description": "Por Fabio Malini", "twitter:image:src": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*GtersTJA51PZI3aNFSXwTA.png", "author": "Fabio Malini", "og:type": "article", "twitter:card": "summary_large_image", "article:publisher": "https://www.facebook.com/medium", "article:author": "Fabio Malini", "article:published_time": "2016-04-13T21:41:36.619Z", "twitter:creator": "@fabiomalini", "twitter:site": "@Medium", "og:site_name": "Medium", "twitter:app:name:iphone": "Medium", "twitter:app:id:iphone": "828256236", "twitter:app:url:iphone": "medium://p/9d39e4e4e935", "al:ios:app_name": "Medium", "al:ios:app_store_id": "828256236", "al:android:package": "com.medium.reader", "al:android:app_name": "Medium", "al:ios:url": "medium://p/9d39e4e4e935", "al:android:url": "medium://p/9d39e4e4e935", "al:web:url": "https://medium.com/@fabiomalini/temer-golpista-9d39e4e4e935"}], "cse_image": [{"src": "https://cdn-images-1.medium.com/max/1200/1*GtersTJA51PZI3aNFSXwTA.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "G1 - Temer diz que governo n\u00e3o \u00e9 golpista e que n\u00e3o aceitar\u00e1 ...", "htmlTitle": "G1 - <b>Temer</b> diz que governo n\u00e3o \u00e9 <b>golpista</b> e que n\u00e3o aceitar\u00e1 ...", "link": "http://g1.globo.com/politica/processo-de-impeachment-de-dilma/noticia/2016/08/temer-comanda-primeira-reuniao-ministerial-como-presidente-efetivo.html", "displayLink": "g1.globo.com", "snippet": "31 ago. 2016 ... O presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, contestou nesta quarta-feira (31), na \nprimeira reuni\u00e3o ministerial de seu governo ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o\u00a0...", "htmlSnippet": "31 ago. 2016 <b>...</b> O presidente da Rep\u00fablica, Michel <b>Temer</b>, contestou nesta quarta-feira (31), na <br>\nprimeira reuni\u00e3o ministerial de seu governo ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o&nbsp;...", "cacheId": "AFI6dArYAbYJ", "formattedUrl": "g1.globo.com/.../temer-comanda-primeira-reuniao-ministerial-como- presidente-efetivo.html", "htmlFormattedUrl": "g1.globo.com/.../<b>temer</b>-comanda-primeira-reuniao-ministerial-como- presidente-efetivo.html", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "310", "height": "163", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQWhQdiNV6ADUwXStWY9uuKy066mYgAIV8gUDOv3Qnzb-gwBmt1FPfC8cPT"}], "metatags": [{"editoria": "G1 - Processo de Impeachment de Dilma", "dtnoticia": "31 de Agosto de 2016 \u00e0s 22:08", "title": "Temer diz que governo n\u00e3o \u00e9 golpista e que n\u00e3o aceitar\u00e1 divis\u00e3o na base", "og:title": "Temer diz que governo n\u00e3o \u00e9 golpista e que n\u00e3o aceitar\u00e1 divis\u00e3o na base", "og:type": "article", "article:section": "Processo de Impeachment de Dilma", "article:published_time": "2016-08-31T17:38:48", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "http://g1.globo.com/politica/processo-de-impeachment-de-dilma/noticia/2016/08/temer-comanda-primeira-reuniao-ministerial-como-presidente-efetivo.html", "og:image": "http://s2.glbimg.com/jYN3BhryLEkRgghM-GCY8DhD_hU=/1200x630/filters:max_age(3600)/s04.video.glbimg.com/deo/vi/07/41/5274107", "og:image:width": "1200", "og:image:height": "630", "og:site_name": "Processo de Impeachment de Dilma", "fb:app_id": "289255557788943", "referrer": "always"}], "cse_image": [{"src": "http://s2.glbimg.com/jYN3BhryLEkRgghM-GCY8DhD_hU=/1200x630/filters:max_age(3600)/s04.video.glbimg.com/deo/vi/07/41/5274107"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Extens\u00e3o do Chrome transforma Michel Temer em \u201cTemer Golpista ...", "htmlTitle": "Extens\u00e3o do Chrome transforma Michel Temer em \u201c<b>Temer Golpista</b> ...", "link": "http://p3.publico.pt/actualidade/politica/21530/extensao-do-chrome-transforma-michel-temer-em-temer-golpista", "displayLink": "p3.publico.pt", "snippet": "1 set. 2016 ... Ao ser instalado, o \"plugin\" altera o nome do actual presidente em p\u00e1ginas da \nWikip\u00e9dia no Brasil, pesquisas do Google, etc.", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Ao ser instalado, o &quot;plugin&quot; altera o nome do actual presidente em p\u00e1ginas da <br>\nWikip\u00e9dia no Brasil, pesquisas do Google, etc.", "formattedUrl": "p3.publico.pt/.../extensao-do-chrome-transforma-michel-temer-em-temer- golpista", "htmlFormattedUrl": "p3.publico.pt/.../extensao-do-chrome-transforma-michel-<b>temer</b>-em-<b>temer</b>- <b>golpista</b>", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "275", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQGyhJwAeH7HGQZPVmf-BTZHxAgqe3oLysqv4lL_JeDJao81uQeE_moBM4J"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "msvalidate.01": "BAA70886CCF7C94A7217F31074ADF6E4", "author": "P3, Tratamos tudo por tu", "og:image": "http://p3.publico.pt/sites/default/files/2016/temer.png", "og:site_name": "P3", "og:description": "Ao ser instalado, o \"plugin\" altera o nome do actual presidente em p\u00e1ginas da Wikip\u00e9dia no Brasil, pesquisas do Google, etc", "og:title": "Extens\u00e3o do Chrome transforma Michel Temer em \u201cTemer Golpista\u201d | P3", "og:type": "website", "fb:app_id": "218951218222425", "apple-itunes-app": "app-id=543168815"}], "cse_image": [{"src": "http://p3.publico.pt/sites/default/files/2016/temer.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Ciro Gomes: Temer '\u00e9 golpista', Lula 'se descolou da realidade' e ...", "htmlTitle": "Ciro Gomes: <b>Temer</b> &#39;\u00e9 <b>golpista</b>&#39;, Lula &#39;se descolou da realidade&#39; e ...", "link": "https://br.sputniknews.com/noticias/201610116534897-exclusivo-ciro-gomes-temer-golpista-fhc-traidor/", "displayLink": "br.sputniknews.com", "snippet": "11 out. 2016 ... Michel Temer foi classificado como \"golpista\"; Luiz In\u00e1cio Lula da Silva como \"\nalgu\u00e9m que se descolou da realidade e que come\u00e7ou a brincar\u00a0...", "htmlSnippet": "11 out. 2016 <b>...</b> Michel <b>Temer</b> foi classificado como &quot;<b>golpista</b>&quot;; Luiz In\u00e1cio Lula da Silva como &quot;<br>\nalgu\u00e9m que se descolou da realidade e que come\u00e7ou a brincar&nbsp;...", "cacheId": "OhUtPdDdKYMJ", "formattedUrl": "https://br.sputniknews.com/.../201610116534897-exclusivo-ciro-gomes- temer-golpista-fhc-traidor/", "htmlFormattedUrl": "https://br.sputniknews.com/.../201610116534897-exclusivo-ciro-gomes- <b>temer</b>-<b>golpista</b>-fhc-traidor/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "283", "height": "178", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRWlybIqYZ-76iEWyVXuBsEOCv2R7fcwFheK7oyqePetMFZHyLl1vyVfkvl"}], "metatags": [{"format-detection": "telephone=no", "analytics:p_ts": "1476220140", "analytics:rubric": "noticias", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "twitter:widgets:csp": "on", "fb:app_id": "1606065356337219", "fb:pages": "656639767825193", "author": "Sputnik", "apple-itunes-app": "app-id=969452947, app-argument=com.sputniknews://article?issuer_id=32&issuer_article_id=6534897", "google-play-app": "app-id=com.sputniknews.sputnik", "og:title": "Ciro Gomes: Temer '\u00e9 golpista', Lula 'se descolou da realidade' e FHC \u00e9 'traidor do pa\u00eds'", "og:url": "https://br.sputniknews.com/noticias/201610116534897-exclusivo-ciro-gomes-temer-golpista-fhc-traidor/", "og:type": "website", "og:description": "Em entrevista exclusiva \u00e0 Sputnik, Ciro Gomes, que foi deputado federal, prefeito de Fortaleza, governador do Cear\u00e1, ministro de Itamar Franco e de Lula, candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 1998 e 2002 e \u00e9 presidenci\u00e1vel para as elei\u00e7\u00f5es de 2018, fala das grandes figuras da pol\u00edtica atual.", "og:image": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/653/48/6534813.jpg", "og:image:width": "700", "og:image:height": "400", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:site": "@sputnik_brasil", "twitter:url": "https://br.sputniknews.com/noticias/201610116534897-exclusivo-ciro-gomes-temer-golpista-fhc-traidor/", "twitter:title": "Ciro Gomes: Temer '\u00e9 golpista', Lula 'se descolou da realidade' e FHC \u00e9 'traidor do pa\u00eds'", "twitter:description": "Em entrevista exclusiva \u00e0 Sputnik, Ciro Gomes, que foi deputado federal, prefeito de Fortaleza, governador do Cear\u00e1, ministro de Itamar Franco e de Lula, candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica em 1998 e 2002 e \u00e9 presidenci\u00e1vel para as elei\u00e7\u00f5es de 2018, fala das grandes figuras da pol\u00edtica atual.", "twitter:image": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/653/48/6534813.jpg", "lastmod": "2016-10-11T20:22:13Z", "pubdate": "2016-10-11T18:09:00Z", "url_type": "usual", "news_keywords": "traidor, crime de responsabilidade, elei\u00e7\u00f5es presidenciais, golpe de Estado, PDT, PSDB, PT, Ciro Gomes, Jos\u00e9 Serra, Michel Temer, Fernando Henrique Cardoso, Lula, Cear\u00e1, Fortaleza, Brasil"}], "cse_image": [{"src": "https://cdnbr2.img.sputniknews.com/images/653/48/6534813.jpg"}], "article": [{"datemodified": "2016-10-11T20:22:13Z", "datepublished": "2016-10-11T18:09:00Z", "datecreated": "2016-10-11T18:09:00Z", "associatedmedia": "https://cdnbr1.img.sputniknews.com/images/653/48/6534820.jpg", "name": "Ciro Gomes: Temer '\u00e9 golpista', Lula 'se descolou da realidade' e FHC \u00e9 'traidor do pa\u00eds'", "articlesection": "Not\u00edcias", "description": "Em entrevista exclusiva \u00e0 Sputnik, Ciro Gomes, que foi deputado federal, prefeito de Fortaleza, governador do Cear\u00e1, ministro de Itamar Franco e de Lula, candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica...", "articlebody": "No \u00faltimo final de semana, o ex-governador do Cear\u00e1, Ciro Gomes, participou de um semin\u00e1rio em S\u00e3o Paulo em que o papel da imprensa, sobretudo escrita, era o foco das aten\u00e7\u00f5es. Na ocasi\u00e3o,..."}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Site golpista joga a tolha: 'melhor sa\u00edda para Temer \u00e9 a ren\u00fancia'", "htmlTitle": "Site <b>golpista</b> joga a tolha: &#39;melhor sa\u00edda para <b>Temer</b> \u00e9 a ren\u00fancia&#39;", "link": "http://www.esmaelmorais.com.br/2017/06/site-golpista-joga-a-tolha-melhor-saida-para-temer-e-a-renuncia/", "displayLink": "www.esmaelmorais.com.br", "snippet": "Site golpista joga a tolha: 'melhor sa\u00edda para Temer \u00e9 a ren\u00fancia'. 7 de junho de \n2017 por esmael | 13 Coment\u00e1rios. O site de extrema-direita O Antagonista,\u00a0...", "htmlSnippet": "Site <b>golpista</b> joga a tolha: &#39;melhor sa\u00edda para <b>Temer</b> \u00e9 a ren\u00fancia&#39;. 7 de junho de <br>\n2017 por esmael | 13 Coment\u00e1rios. O site de extrema-direita O Antagonista,&nbsp;...", "cacheId": "bWPhvidwmQcJ", "formattedUrl": "www.esmaelmorais.com.br/.../site-golpista-joga-a-tolha-melhor-saida-para- temer-e-a-renuncia/", "htmlFormattedUrl": "www.esmaelmorais.com.br/.../site-<b>golpista</b>-joga-a-tolha-melhor-saida-para- <b>temer</b>-e-a-renuncia/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "297", "height": "170", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRyuDMExedszcFcHCIfQmN3EGsD0itJ6ozFms7Z2XRMCBiPihy3H7LAJ3k"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=0", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:title": "Site golpista joga a tolha: 'melhor sa\u00edda para Temer \u00e9 a ren\u00fancia' | Blog do Esmael", "og:description": "O site de extrema-direita O Antagonista, que apoiou o golpe, jogou a toalha no in\u00edcio do julgamento no TSE. \u201cA melhor sa\u00edda para Michel Temer \u00e9 negociar sua ren\u00fancia e desaparecer\u201d, recomenda o porta-voz dos rentistas. Entretanto, o site lamenta \u2026 Continue lendo \u2192", "og:url": "http://www.esmaelmorais.com.br/2017/06/site-golpista-joga-a-tolha-melhor-saida-para-temer-e-a-renuncia/", "og:site_name": "Blog do Esmael", "article:publisher": "https://www.facebook.com/BlogEsmael/", "article:tag": "o antagonista", "article:section": "Bras\u00edlia", "article:published_time": "2017-06-07T12:08:44+00:00", "article:modified_time": "2017-06-07T12:09:14+00:00", "og:updated_time": "2017-06-07T12:09:14+00:00", "fb:app_id": "165387963953557", "og:image": "http://www.esmaelmorais.com.br/wp-content/uploads/2017/06/fora_temer.jpg", "twitter:card": "summary", "twitter:description": "O site de extrema-direita O Antagonista, que apoiou o golpe, jogou a toalha no in\u00edcio do julgamento no TSE. \u201cA melhor sa\u00edda para Michel Temer \u00e9 negociar sua ren\u00fancia e desaparecer\u201d, recomenda o porta-voz dos rentistas. Entretanto, o site lamenta \u2026 Continue lendo \u2192", "twitter:title": "Site golpista joga a tolha: 'melhor sa\u00edda para Temer \u00e9 a ren\u00fancia' | Blog do Esmael", "twitter:site": "@esmaelmorais", "twitter:image": "http://www.esmaelmorais.com.br/wp-content/uploads/2017/06/fora_temer.jpg", "twitter:creator": "@esmaelmorais", "msapplication-tileimage": "http://www.esmaelmorais.com.br/wp-content/uploads/2016/06/cropped-favi-270x270.jpg"}], "cse_image": [{"src": "http://www.esmaelmorais.com.br/wp-content/uploads/2017/06/fora_temer.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Ciro Gomes chama governo interino de \"quadrilha\" e critica Michel ...", "htmlTitle": "Ciro Gomes chama governo interino de &quot;quadrilha&quot; e critica Michel ...", "link": "http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticias/noticia/2016/06/ciro-gomes-chama-governo-interino-de-quadrilha-e-critica-michel-temer-golpista-e-traidor-6097260.html", "displayLink": "zh.clicrbs.com.br", "snippet": "20 jun. 2016 ... Ciro Gomes chama governo interino de \"quadrilha\" e critica Michel Temer: \"\ngolpista e traidor\". Ex-governador do Cear\u00e1 tem agenda de\u00a0...", "htmlSnippet": "20 jun. 2016 <b>...</b> Ciro Gomes chama governo interino de &quot;quadrilha&quot; e critica Michel <b>Temer</b>: &quot;<br>\n<b>golpista</b> e traidor&quot;. Ex-governador do Cear\u00e1 tem agenda de&nbsp;...", "cacheId": "hgIX6DDqYBIJ", "formattedUrl": "zh.clicrbs.com.br/.../ciro-gomes-chama-governo-interino-de-quadrilha-e- critica-michel-temer-golpista-e-traidor-6097260.html", "htmlFormattedUrl": "zh.clicrbs.com.br/.../ciro-gomes-chama-governo-interino-de-quadrilha-e- critica-michel-<b>temer</b>-<b>golpista</b>-e-traidor-6097260.html", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "275", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ2iMaW9X9t1iyDhMveqSPK2uwjm9kjHg3FtBFkv7zqtPecoisdQ7UIvraD"}], "metatags": [{"alexaverifyid": "n2LwW_V-Ejb5wScVXw-Kc1ySMps", "dc.title": "Ciro Gomes chama governo interino de \"quadrilha\" e critica Michel Temer: \"golpista e traidor\" - Zero Hora", "dc.subject": "Ex-governador do Cear\u00e1 tem agenda de compromissos no Rio Grande do Sul at\u00e9 ter\u00e7a-feira", "dc.description": "Ex-governador do Cear\u00e1 tem agenda de compromissos no Rio Grande do Sul at\u00e9 ter\u00e7a-feira", "dc.format": "text/html", "og:site_name": "ZH 2014", "fb:app_id": "293116970716860", "og:type": "article", "og:title": "Ciro Gomes chama governo interino de \"quadrilha\" e critica Michel Temer: \"golpista e traidor\"", "og:image": "http://zh.rbsdirect.com.br/imagesrc/19559057.jpg?w=1200&h=630&a=c", "og:image:width": "400", "og:image:height": "400", "og:url": "http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticias/noticia/2016/06/ciro-gomes-chama-governo-interino-de-quadrilha-e-critica-michel-temer-golpista-e-traidor-6097260.html", "og:description": "Ex-governador do Cear\u00e1 tem agenda de compromissos no Rio Grande do Sul at\u00e9 ter\u00e7a-feira", "cxenseparse:cartola": "Pol\u00edtica", "cxenseparse:recs:articleid": "6097260", "twitter:site": "@zerohora", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:url": "http://zh.clicrbs.com.br/rs/noticias/noticia/2016/06/ciro-gomes-chama-governo-interino-de-quadrilha-e-critica-michel-temer-golpista-e-traidor-6097260.html", "twitter:title": "Ciro Gomes chama governo interino de \"quadrilha\" e critica Michel Temer: \"golpista e traidor\"", "twitter:description": "Ex-governador do Cear\u00e1 tem agenda de compromissos no Rio Grande do Sul at\u00e9 ter\u00e7a-feira", "twitter:image": "http://zh.rbsdirect.com.br/imagesrc/19559057.jpg?w=480&h=252&a=c", "rbs-site-verification": "zh.clicrbs.com.br"}], "cse_image": [{"src": "http://zh.rbsdirect.com.br/imagesrc/19559057.jpg?w=1200&h=630&a=c"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Michel Temer, o golpista decorativo", "htmlTitle": "Michel <b>Temer</b>, o <b>golpista</b> decorativo", "link": "http://www.huffpostbrasil.com/rafael-rodrigues/michel-temer-o-golpista-decorativo_a_21697465/", "displayLink": "www.huffpostbrasil.com", "snippet": "1 set. 2016 ... Acabou. Quase nove meses depois da abertura do processo de impeachment \ncontra Dilma Rousseff, aconteceu o que at\u00e9 mesmo os seus\u00a0...", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Acabou. Quase nove meses depois da abertura do processo de impeachment <br>\ncontra Dilma Rousseff, aconteceu o que at\u00e9 mesmo os seus&nbsp;...", "cacheId": "kBmMXUBR97AJ", "formattedUrl": "www.huffpostbrasil.com/.../michel-temer-o-golpista-decorativo_a_21697465 /", "htmlFormattedUrl": "www.huffpostbrasil.com/.../michel-<b>temer</b>-o-<b>golpista</b>-decorativo_a_21697465 /", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "310", "height": "163", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSWMx8-zwvaA5fVkv67akQpqxVNlmzeUPALKxYZavuWRga9TyFJE75w2WU"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:type": "article", "og:image": "https://o.aolcdn.com/images/dims3/GLOB/legacy_thumbnail/1200x630/format/jpg/quality/85/http%3A%2F%2Fi.huffpost.com%2Fgen%2F4654352%2Fimages%2Fn-MICHEL-TEMER-628x314.jpg", "og:site_name": "HuffPost Brasil", "og:title": "Michel Temer, o golpista decorativo", "og:description": "Acabou. Quase nove meses depois da abertura do processo de impeachment contra Dilma Rousseff, aconteceu o que at\u00e9 mesmo os seus mais ferrenhos defensores j\u00e1 sabiam: a primeira mulher eleita presidente...", "og:url": "http://www.huffpostbrasil.com/rafael-rodrigues/michel-temer-o-golpista-decorativo_a_21697465/", "og:app_id": "351812098295797", "fb:app_id": "351812098295797", "twitter:site": "HuffPostBrasil", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "Michel Temer, o golpista decorativo", "twitter:image": "https://o.aolcdn.com/images/dims3/GLOB/legacy_thumbnail/1200x630/format/jpg/quality/85/http%3A%2F%2Fi.huffpost.com%2Fgen%2F4654352%2Fimages%2Fn-MICHEL-TEMER-628x314.jpg", "twitter:description": "Acabou. Quase nove meses depois da abertura do processo de impeachment contra Dilma Rousseff, aconteceu o que at\u00e9 mesmo os seus mais ferrenhos defensores j\u00e1 sabiam: a primeira mulher eleita presidente...", "fb:pages": "683980444945546", "article:section": "Not\u00edcias", "can-recommend": "true", "taboola.category": "noticias"}], "cse_image": [{"src": "https://o.aolcdn.com/images/dims3/GLOB/legacy_thumbnail/1200x630/format/jpg/quality/85/http%3A%2F%2Fi.huffpost.com%2Fgen%2F4654352%2Fimages%2Fn-MICHEL-TEMER-628x314.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Pastelaria em BH lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o Fora Temer Golpista!; confira o ...", "htmlTitle": "Pastelaria em BH lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o Fora <b>Temer Golpista</b>!; confira o ...", "link": "http://www.viomundo.com.br/politica/pastelaria-em-bh-lanca-a-promocao-sensacional-fora-temer-golpista-confira.html", "displayLink": "www.viomundo.com.br", "snippet": "28 dez. 2016 ... Da Reda\u00e7\u00e3o. Giani, estudante de Direito, \u00e9 dona de uma pastelaria em BH. Ela \nteve uma id\u00e9ia sensacional. Fazer a promo\u00e7\u00e3o Fora Temer\u00a0...", "htmlSnippet": "28 dez. 2016 <b>...</b> Da Reda\u00e7\u00e3o. Giani, estudante de Direito, \u00e9 dona de uma pastelaria em BH. Ela <br>\nteve uma id\u00e9ia sensacional. Fazer a promo\u00e7\u00e3o Fora <b>Temer</b>&nbsp;...", "cacheId": "LtsVaaOYv7QJ", "formattedUrl": "www.viomundo.com.br/.../pastelaria-em-bh-lanca-a-promocao-sensacional- fora-temer-golpista-confira.html", "htmlFormattedUrl": "www.viomundo.com.br/.../pastelaria-em-bh-lanca-a-promocao-sensacional- fora-<b>temer</b>-<b>golpista</b>-confira.html", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "284", "height": "177", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSXxOnsjYrTxX-R16qg76g6EdfjcKfFoBZGwr9c9dSP8nkx-QzlR8FbXfY"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:title": "Pastelaria em BH lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o Fora Temer Golpista!; confira o v\u00eddeo - Viomundo - O que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea na m\u00eddia", "og:description": "Vai durar at\u00e9 o usurpador cair", "og:url": "http://www.viomundo.com.br/politica/pastelaria-em-bh-lanca-a-promocao-sensacional-fora-temer-golpista-confira.html", "og:site_name": "Viomundo - O que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea na m\u00eddia", "article:publisher": "https://www.facebook.com/pages/Viomundo/109725279084911", "article:section": "Pol\u00edtica", "article:published_time": "2016-12-28T22:14:43+00:00", "article:modified_time": "2016-12-29T14:32:00+00:00", "og:updated_time": "2016-12-29T14:32:00+00:00", "fb:app_id": "304155846326827", "og:image": "http://www.viomundo.com.br/wp-content/uploads/2016/12/pastelaria-fora-golpista.jpg", "twitter:card": "summary", "twitter:description": "Vai durar at\u00e9 o usurpador cair", "twitter:title": "Pastelaria em BH lan\u00e7a promo\u00e7\u00e3o Fora Temer Golpista!; confira o v\u00eddeo - Viomundo - O que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea na m\u00eddia", "twitter:site": "@viomundo", "twitter:domain": "Viomundo - O que voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea na m\u00eddia", "twitter:image:src": "http://www.viomundo.com.br/wp-content/uploads/2016/12/pastelaria-fora-golpista.jpg", "twitter:creator": "@viomundo"}], "cse_image": [{"src": "http://www.viomundo.com.br/wp-content/uploads/2016/12/pastelaria-fora-golpista.jpg"}]}}]}, {"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "queries": {"request": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 21, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}], "previousPage": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 11, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}], "nextPage": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 31, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}]}, "context": {"title": "search"}, "searchInformation": {"searchTime": 0.296426, "formattedSearchTime": "0,30", "totalResults": "129000", "formattedTotalResults": "129.000"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Todos no ato no Rio de Janeiro para derrubar Temer golpista, dia ...", "htmlTitle": "Todos no ato no Rio de Janeiro para derrubar <b>Temer golpista</b>, dia ...", "link": "http://www.esquerdadiario.com.br/Todos-no-ato-no-Rio-de-Janeiro-para-derrubar-Temer-golpista-dia-18-as-17h-na-Candelaria", "displayLink": "www.esquerdadiario.com.br", "snippet": "17 maio 2017 ... Todos no ato no Rio de Janeiro para derrubar Temer golpista, dia 18 \u00e0s ... nova \ngreve geral urgente para derrubarmos Temer e seus ataques.", "htmlSnippet": "17 maio 2017 <b>...</b> Todos no ato no Rio de Janeiro para derrubar <b>Temer golpista</b>, dia 18 \u00e0s ... nova <br>\ngreve geral urgente para derrubarmos Temer e seus ataques.", "cacheId": "RLW9mE0VcnQJ", "formattedUrl": "www.esquerdadiario.com.br/Todos-no-ato-no-Rio-de-Janeiro-para-derrubar- Temer-golpista-dia-18-as-17h-na-Candelaria", "htmlFormattedUrl": "www.esquerdadiario.com.br/Todos-no-ato-no-Rio-de-Janeiro-para-derrubar- <b>Temer</b>-<b>golpista</b>-dia-18-as-17h-na-Candelaria", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "283", "height": "178", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSZihJNjCma6wLok3IY1C9l3_A8qlGPafCt4XWiRrdlbsG17SykIhXxVPA"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "author": "Reda\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro", "og:site_name": "Esquerda Diario", "og:url": "http://www.esquerdadiario.com.br/Todos-no-ato-no-Rio-de-Janeiro-para-derrubar-Temer-golpista-dia-18-as-17h-na-Candelaria", "og:type": "article", "og:title": "Todos no ato no Rio de Janeiro para derrubar Temer golpista, dia 18 \u00e0s 17h na Candelaria", "og:image": "http://www.esquerdadiario.com.br/IMG/arton15106.jpg", "og:image:width": "630", "og:image:height": "398", "og:locale": "pt_BR", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:site": "@esquerdadiario", "twitter:title": "Todos no ato no Rio de Janeiro para derrubar Temer golpista, dia 18 \u00e0s 17h na Candelaria", "twitter:image": "http://www.esquerdadiario.com.br/IMG/arton15106.jpg", "fb:app_id": "1565130177075527", "fb:admins": "1600203417"}], "cse_image": [{"src": "http://www.esquerdadiario.com.br/IMG/arton15106.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "'Michel Temer' para 'Temer Golpista'", "htmlTitle": "&#39;Michel Temer&#39; para &#39;<b>Temer Golpista</b>&#39;", "link": "http://odia.ig.com.br/brasil/2016-09-01/extensao-de-navegador-altera-termo-michel-temer-para-temer-golpista.html", "displayLink": "odia.ig.com.br", "snippet": "1 set. 2016 ... Rio - Uma extens\u00e3o criada para o navegador Google Chrome altera todas as \nmen\u00e7\u00f5es ao presidente da Rep\u00fablica Michel Temer para \"Temer\u00a0...", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Rio - Uma extens\u00e3o criada para o navegador Google Chrome altera todas as <br>\nmen\u00e7\u00f5es ao presidente da Rep\u00fablica Michel <b>Temer</b> para &quot;<b>Temer</b>&nbsp;...", "cacheId": "Ufn13RHuFoUJ", "formattedUrl": "odia.ig.com.br/.../extensao-de-navegador-altera-termo-michel-temer-para- temer-golpista.html", "htmlFormattedUrl": "odia.ig.com.br/.../extensao-de-navegador-altera-termo-michel-<b>temer</b>-para- <b>temer</b>-<b>golpista</b>.html", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "128", "height": "128", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTLm3063X-NjXELtVYn763g8qaeeCW-YfAJWoYyLNGFuQlKwP0PdjlLBkrG"}], "person": [{"name": "O Dia"}], "organization": [{"name": "Jornal O DIA", "sameas": "http://www.odia.com.br/", "logo": "http://s0.ejesa.ig.com.br/img/odia/img-odia-recomendar-fb.jpg"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, user-scalable=no", "tags": "temer%20michel_temer%20impeachment%20pt%20dilma_rousseff", "articleid": "57c8b5450fb0bb9f77000913", "odia-section-id": "56bc7bd28080eba36c0012d0", "odia-section-name": "Brasil", "odia-oas-site": "odia.ig.com.br", "odia-oas-vars-secao": "brasil", "odia-oas-query": "key=temer&michel_temer&impeachment&pt&dilma_rousseff", "og:title": "Extens\u00e3o de navegador altera termo 'Michel Temer' para 'Temer Golpista' - Brasil - O Dia", "og:description": "Plugin j\u00e1 foi comentado por mais de 750 pessoas e recebeu avalia\u00e7\u00e3o de cinco estrelas", "og:site_name": "O Dia", "og:url": "http://odia.ig.com.br/brasil/2016-09-01/extensao-de-navegador-altera-termo-michel-temer-para-temer-golpista.html", "og:type": "article", "og:image": "http://ejesa.statig.com.br/bancodeimagens/32/de/50/32de50738g3kjgmjg5eh9sygm.jpg", "fb:app_id": "558775364273515"}], "cse_image": [{"src": "http://ejesa.statig.com.br/bancodeimagens/32/de/50/32de50738g3kjgmjg5eh9sygm.jpg"}], "newsarticle": [{"identifier": "57c8b5450fb0bb9f77000913"}, {"mainentityofpage": "http://odia.ig.com.br/brasil/2016-09-01/extensao-de-navegador-altera-termo-michel-temer-para-temer-golpista.html", "articlesection": "Brasil", "headline": "Extens\u00e3o de navegador altera termo 'Michel Temer' para 'Temer Golpista'", "datepublished": "01/09/2016 20:11:18", "articlebody": "Rio - Uma extens\u00e3o criada para o navegador Google Chrome altera todas as men\u00e7\u00f5es ao presidente da Rep\u00fablica Michel Temer para \"Temer golpista\". Ap\u00f3s instalar o plugin, os termos s\u00e3o alterados..."}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Michel Temer diz que n\u00e3o se irrita ao ser chamado de 'golpista ...", "htmlTitle": "Michel <b>Temer</b> diz que n\u00e3o se irrita ao ser chamado de &#39;<b>golpista</b> ...", "link": "http://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2017-05-16/michel-temer.html", "displayLink": "ultimosegundo.ig.com.br", "snippet": "16 maio 2017 ... \u201cVoc\u00ea sabe que n\u00e3o irrita\u201d, respondeu Michel Temer ao ser questionado pelo \njornalista sobre sua rea\u00e7\u00e3o ao ser chamado de golpista. \u201cEu fico\u00a0...", "htmlSnippet": "16 maio 2017 <b>...</b> \u201cVoc\u00ea sabe que n\u00e3o irrita\u201d, respondeu Michel <b>Temer</b> ao ser questionado pelo <br>\njornalista sobre sua rea\u00e7\u00e3o ao ser chamado de <b>golpista</b>. \u201cEu fico&nbsp;...", "cacheId": "fuDMZduj6h8J", "formattedUrl": "ultimosegundo.ig.com.br/politica/2017-05-16/michel-temer.html", "htmlFormattedUrl": "ultimosegundo.ig.com.br/politica/2017-05-16/michel-<b>temer</b>.html", "pagemap": {"hcard": [{"fn": "iG S\u00e3o Paulo"}], "cse_thumbnail": [{"width": "300", "height": "168", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQDDk5GfNEhxaXrBYRe-jCNy6xnLz2VL53pYjNiVxpkcrr4uIkbjwkP7Ow"}], "person": [{"name": "iG S\u00e3o Paulo"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no", "author": "iG S\u00e3o Paulo", "news_keywords": "Michel Temer, impeachment, Dilma, golpista, presidente, Brasil, pol\u00edtica", "ig-site-id": "4e7b756c7a6504a01e0000af", "category": "ultimosegundo/politica/", "contact": "editorultimosegundo@ig.com", "ig-site-nome": "\u00daltimo Segundo", "ig-site-nome-normalizado": "ultimosegundo", "articleid": "591b9730c32b1adf499ff155", "ig-twitter": "http://twitter.com/#!/ultimosegundo", "ig-busca-google": "ULTIMOSEGUNDO", "ig-secao-id": "4ea6ff6af4cc0e9f760003c4", "ig-secao-nome": "Pol\u00edtica", "ig-noticia-httpurl": "http://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2017-05-16/michel-temer.html", "ig-noticia-keywords": "Michel Temer, impeachment, Dilma, golpista, presidente, Brasil, pol\u00edtica", "ig-noticia-comentarios": "true", "ig-noticia-template": "NoticiaIGv02_Generico_12C", "ig-imagem-112x84": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/eg/zh/2a/egzh2anyg4n9uew2ache54id4.jpg", "ig-imagem-316x198": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/a5/wh/ug/a5whugrk7ryf1zlozfunms9fq.jpg", "ig-imagem-540x337": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/eo/7q/2n/eo7q2n4539r5oan15znbbq6d9.jpg", "ig-imagem-148x111": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/aw/m4/he/awm4hedbenkygg72c7nxt96ao.jpg", "ig-imagem-740x416": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/at/61/17/at6117gli344ywamc4uc9eelj.jpg", "ig-imagem-idimagemoriginal": "1597213411372", "ig-imagem-idcorteimagem": "6267021", "ig-imagem-urlimagemoriginal": "//bancodeimagens.igcorp.com.br/nfs_bancodeimagens_1/48/ph/ba/48phbah9zxk4qvrf26ckvk7yp.jpg", "fb:app_id": "1769300400059685", "og:url": "http://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2017-05-16/michel-temer.html", "og:type": "article", "og:title": "Michel Temer diz que n\u00e3o se irrita ao ser chamado de 'golpista' - Pol\u00edtica - iG", "og:description": "Presidente Michel Temer diz que impeachment de Dilma ocorreu conforme prev\u00ea a Constitui\u00e7\u00e3o; saiba mais detalhes sobre a entrevista dada por Michel Temer", "og:image": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/at/61/17/at6117gli344ywamc4uc9eelj.jpg", "og:site_name": "\u00daltimo Segundo", "og:locale": "pt_BR", "article:publisher": "https://www.facebook.com/ig", "article:published_time": "2017-05-17T00:20:07Z", "article:author": "iG S\u00e3o Paulo", "twitter:card": "summary", "twitter:site": "@iG", "twitter:creator": "@iG", "twitter:title": "Michel Temer diz que n\u00e3o se irrita ao ser chamado de 'golpista' - Pol\u00edtica - iG", "twitter:description": "Presidente Michel Temer diz que impeachment de Dilma ocorreu conforme prev\u00ea a Constitui\u00e7\u00e3o; saiba mais detalhes sobre a entrevista dada por Michel Temer", "twitter:url": "http://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2017-05-16/michel-temer.html", "twitter:image:src": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/at/61/17/at6117gli344ywamc4uc9eelj.jpg"}], "cse_image": [{"src": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/at/61/17/at6117gli344ywamc4uc9eelj.jpg"}], "listitem": [{"item": "Home iG", "name": "Home iG", "position": "1"}, {"item": "\u00daltimo Segundo", "name": "\u00daltimo Segundo", "position": "2"}, {"item": "Pol\u00edtica", "name": "Pol\u00edtica", "position": "3"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Temer golpista pede \u201celei\u00e7\u00f5es livres\u201d na Venezuela - Portal F\u00f3rum", "htmlTitle": "<b>Temer golpista</b> pede \u201celei\u00e7\u00f5es livres\u201d na Venezuela - Portal F\u00f3rum", "link": "http://www.revistaforum.com.br/2017/04/22/temer-golpista-pede-eleicoes-livres-na-venezuela/", "displayLink": "www.revistaforum.com.br", "snippet": "22 abr. 2017 ... Michel Temer, um dos grandes articuladores do golpe midi\u00e1tico parlamentar que \nderrubou a presidente eleita Dilma Roussef, em 2016, teve o\u00a0...", "htmlSnippet": "22 abr. 2017 <b>...</b> Michel <b>Temer</b>, um dos grandes articuladores do golpe midi\u00e1tico parlamentar que <br>\nderrubou a presidente eleita Dilma Roussef, em 2016, teve o&nbsp;...", "cacheId": "ikpX0qnsQJMJ", "formattedUrl": "www.revistaforum.com.br/.../temer-golpista-pede-eleicoes-livres-na- venezuela/", "htmlFormattedUrl": "www.revistaforum.com.br/.../<b>temer</b>-<b>golpista</b>-pede-eleicoes-livres-na- venezuela/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "289", "height": "174", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRS-ycGcEgwkCXIjEOnvDvGXMp-VsNG0GDN3Ruxh5tAL9561ZRrKImn74k"}], "person": [{"name": "Ma\u00edra Streit", "url": "Ma\u00edra Streit"}, {"name": "Alexandre Padilha", "url": "Alexandre Padilha"}, {"name": "Juliano Medeiros", "url": "Juliano Medeiros"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, height=device-height, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:title": "Temer golpista pede \u201celei\u00e7\u00f5es livres\u201d na Venezuela - Portal F\u00f3rum", "og:description": "Michel Temer, um dos grandes articuladores do golpe midi\u00e1tico parlamentar que derrubou a presidente eleita Dilma Roussef, em 2016, teve o desplante de declarar que a crise na Venezuela s\u00f3 poder\u00e1 ser resolvida por meio de \"elei\u00e7\u00f5es livres\" e que, sem elas, o pa\u00eds perder\u00e1 as \"condi\u00e7\u00f5es de conviv\u00eancia\" no Mercosul.", "og:url": "http://www.revistaforum.com.br/2017/04/22/temer-golpista-pede-eleicoes-livres-na-venezuela/", "og:site_name": "Portal F\u00f3rum", "article:tag": "Michel Temer", "article:section": "Destaques", "article:published_time": "2017-04-22T17:37:30-03:00", "article:modified_time": "2017-04-22T17:39:16-03:00", "og:updated_time": "2017-04-22T17:39:16-03:00", "og:image": "http://www.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2016/10/temer.jpg", "og:image:width": "850", "og:image:height": "512", "fb:app_id": "253048474893043", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "Temer golpista pede \u201celei\u00e7\u00f5es livres\u201d na Venezuela", "twitter:description": "Michel Temer, um dos grandes articuladores do golpe midi\u00e1tico parlamentar que derrubou a presidente eleita Dilma Roussef, em 2016, teve o desplante de declarar que a crise na Venezuela s\u00f3 poder\u00e1 ser resolvida por meio de \"elei\u00e7\u00f5es livres\" e que, sem elas, o pa\u00eds perder\u00e1 as \"condi\u00e7\u00f5es de conviv\u00eancia\" no Mercosul.", "twitter:image": "http://novaforum.dev/wp-content/themes/goodnews/assets/images/logo.png"}], "cse_image": [{"src": "http://www.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2016/10/temer.jpg"}], "blogposting": [{"name": "Temer golpista pede \u201celei\u00e7\u00f5es livres\u201d na Venezuela", "headline": "Temer golpista pede \u201celei\u00e7\u00f5es livres\u201d na Venezuela", "description": "Michel Temer, um dos grandes articuladores do golpe midi\u00e1tico parlamentar que derrubou a presidente eleita Dilma Roussef, em 2016, teve o desplante de declarar que a crise na Venezuela s\u00f3...", "datepublished": "2017-04-22T17:37:30+00:00", "datemodified": "2017-04-22T17:39:16+00:00", "interactioncount": "UserPageVisits:227", "articlebody": "Michel Temer, um dos grandes articuladores do golpe midi\u00e1tico parlamentar que derrubou a presidente eleita Dilma Roussef, em 2016, teve o desplante de declarar que a crise na Venezuela s\u00f3...", "image": "http://www.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2016/10/temer.jpg", "articlesection": "Global", "keywords": "Michel Temer"}, {"image": "http://www.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2017/05/ANA-REIS-FOTO-DE-NECO-PRATES-270x180.png", "name": "Os instrumentos de Cidinha da Silva", "headline": "Os instrumentos de Cidinha da Silva", "url": "Os instrumentos de Cidinha da Silva"}, {"image": "http://www.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2017/05/cracolandia-270x180.jpg", "name": "Pe\u00e7a desculpas e volte atr\u00e1s, Doria!", "headline": "Pe\u00e7a desculpas e volte atr\u00e1s, Doria!", "url": "Pe\u00e7a desculpas e volte atr\u00e1s, Doria!"}, {"image": "http://www.revistaforum.com.br/wp-content/uploads/2017/05/Temer-for%C3%A7as-armadas-270x180.jpg", "name": "Um decreto que ilustra a agonia de Temer", "headline": "Um decreto que ilustra a agonia de Temer", "url": "Um decreto que ilustra a agonia de Temer"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Plugin para Chrome troca nome de Michel Temer por Temer ...", "htmlTitle": "Plugin para Chrome troca nome de Michel <b>Temer</b> por <b>Temer</b> ...", "link": "https://www.agambiarra.com/google-chrome-temer-golpista/", "displayLink": "www.agambiarra.com", "snippet": "1 set. 2016 ... Depois que virou Presidente, Michel Temer enfrentou muitas acusa\u00e7\u00f5es de \ngolpista. Agora a internet tamb\u00e9m est\u00e1 envolvida nisso.", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Depois que virou Presidente, Michel <b>Temer</b> enfrentou muitas acusa\u00e7\u00f5es de <br>\n<b>golpista</b>. Agora a internet tamb\u00e9m est\u00e1 envolvida nisso.", "cacheId": "L65r9gRry_wJ", "formattedUrl": "https://www.agambiarra.com/google-chrome-temer-golpista/", "htmlFormattedUrl": "https://www.agambiarra.com/google-chrome-<b>temer</b>-<b>golpista</b>/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "299", "height": "168", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTLPnGGnizvYC6ln-J7c5Ld3qPheYJadFx71WJqxjZsn26I8JmELmgHqY-q"}], "imageobject": [{"url": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2017/04/logo-site-2015-branca-mobile.png"}], "organization": [{"url": "https://www.agambiarra.com/", "name": "A Gambiarra"}, {"name": "A Gambiarra"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "fb:app_id": "124853301028484", "news_keywords": "google chrome, michel temer, entertainment, arts, music, movies, tv, headlines", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:title": "Plugin para Google Chrome troca nome de Temer por Temer Golpista", "og:description": "Depois que virou Presidente, Michel Temer enfrentou muitas acusa\u00e7\u00f5es de golpista. Agora a internet tamb\u00e9m est\u00e1 envolvida nisso.", "og:url": "https://www.agambiarra.com/google-chrome-temer-golpista/", "og:site_name": "A Gambiarra", "article:publisher": "https://www.facebook.com/agambiarra", "article:author": "https://www.facebook.com/gabrielrmota", "article:tag": "Google Chrome", "article:section": "Buzz", "article:published_time": "2016-09-01T14:35:43+00:00", "article:modified_time": "2016-09-01T14:41:22+00:00", "og:updated_time": "2016-09-01T14:41:22+00:00", "og:image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2016/09/temer-oo4.jpg", "dc.date.issued": "2016-09-01T14:35:43+00:00", "onesignal": "wordpress-plugin"}], "Breadcrumb": [{"title": "Home", "url": "Home"}, {"title": "Buzz", "url": "Buzz"}], "webpage": [{"image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2016/09/michel-temer-golpista-00-1170x480.jpg"}], "cse_image": [{"src": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2016/09/temer-oo4.jpg"}], "article": [{"name": "Plugin para Google Chrome troca nome de Michel Temer por Temer Golpista", "datecreated": "setembro 1st, 2016", "author": "Gabriel Mota"}, {"datepublished": "2016-09-01T14:35:43+00:00", "datemodified": "2016-09-01T14:41:22+00:00", "headline": "Plugin para Google Chrome troca nome de Michel Temer por Temer Golpista"}, {"url": "https://www.agambiarra.com/memes-temer-e-aecio/", "image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2017/05/naom_591ce722e48d0-167x120.jpg", "datecreated": "maio 18th, 2017", "name": "Os melhores memes que circularam depois das den\u00fancias contra Temer e A\u00e9cio"}, {"url": "https://www.agambiarra.com/rupaul-michel-temer/", "image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2017/04/a85b2dc8486a9f1d011a5f74d3f68b2e-167x120.jpg", "datecreated": "abril 7th, 2017", "name": "O \"Sashay Away\" de RuPaul para Michel Temer no Instagram"}, {"url": "https://www.agambiarra.com/michel-temer-nutella/", "image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2016/12/michel-temer-nutella-sorvete-167x120.jpg", "datecreated": "dezembro 28th, 2016", "name": "Doces viagens de Michel Temer: Avi\u00e3o do presidente esbanja gastos com H\u00e4agen Dazs e Nutella"}, {"url": "https://www.agambiarra.com/zorra-humor-politica-michel-temer/", "image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2016/12/zorra-michel-temer-00-167x120.jpg", "datecreated": "dezembro 5th, 2016", "name": "Por mais incr\u00edvel que pare\u00e7a, \"Zorra\" cria uma bela piada contra Michel Temer"}, {"url": "https://www.agambiarra.com/fora-temer-festival-de-brasilia/", "image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2016/09/festival-de-brasilia-do-cinema-brasileiro-fora-temer-agambiarra-167x120.jpg", "datecreated": "setembro 21st, 2016", "name": "\"Fora Temer\" marca o primeiro dia do 49\u00ba Festival de Cinema de Bras\u00edlia"}, {"url": "https://www.agambiarra.com/governo-michel-temer-ilegitimo/", "image": "https://www.agambiarra.com/wp-content/uploads/2016/09/michel-temer-agambiarra-02-167x120.jpg", "datecreated": "setembro 2nd, 2016", "name": "Deputados europeus alegam que governo de Michel Temer \u00e9 ileg\u00edtimo"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Extens\u00e3o transforma \u201cMichel Temer\u201d em \u201cTemer Golpista\u201d na sua ...", "htmlTitle": "Extens\u00e3o transforma \u201cMichel Temer\u201d em \u201c<b>Temer Golpista</b>\u201d na sua ...", "link": "https://www.surrealista.com.br/2016/09/extensao-transforma-michel-temer-em-temer-golpista-na-sua-internet/", "displayLink": "www.surrealista.com.br", "snippet": "1 set. 2016 ... Quem usa o navegador Google Chrome para entrar nos sites de not\u00edcia, redes \nsociais e afins, pode instalar a extens\u00e3o Temer Golpista.", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Quem usa o navegador Google Chrome para entrar nos sites de not\u00edcia, redes <br>\nsociais e afins, pode instalar a extens\u00e3o <b>Temer Golpista</b>.", "cacheId": "eVnd_97A4coJ", "formattedUrl": "https://www.surrealista.com.br/.../extensao-transforma-michel-temer-em- temer-golpista-na-sua-internet/", "htmlFormattedUrl": "https://www.surrealista.com.br/.../extensao-transforma-michel-<b>temer</b>-em- <b>temer</b>-<b>golpista</b>-na-sua-internet/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "293", "height": "172", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTvN-7yeBk-fjrGXYemz17lxRYnM00CqMrGfor_-ok10H9rGYqTylPjDD8"}], "breadcrumb": [{"url": "In\u00edcio", "title": "In\u00edcio"}, {"url": "Brasil", "title": "Brasil"}, {"title": "Extens\u00e3o transforma \u201cMichel Temer\u201d em \u201cTemer Golpista\u201d na sua internet", "url": "https://www.surrealista.com.br/2016/09/extensao-transforma-michel-temer-em-temer-golpista-na-sua-internet/"}], "imageobject": [{"url": "http://www.surrealista.com.br/wp-content/uploads/2016/06/logolimpomenor.png"}, {"url": "https://www.surrealista.com.br/wp-content/uploads/2016/09/temer-golpista.png", "width": "673", "height": "395"}], "person": [{"name": "Surrealista"}], "organization": [{"name": "Surrealista"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:image": "https://www.surrealista.com.br/wp-content/uploads/2016/09/temer-golpista.png", "author": "Surrealista"}], "cse_image": [{"src": "https://www.surrealista.com.br/wp-content/uploads/2016/09/temer-golpista.png"}], "article": [{"datepublished": "2016-09-01T16:02:03+00:00", "datemodified": "2016-09-01T16:02:03+00:00", "headline": "Extens\u00e3o transforma \"Michel Temer\" em \"Temer Golpista\" na sua internet"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Temer para 'Temer Golpista ...", "htmlTitle": "Extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Temer para &#39;<b>Temer Golpista</b> ...", "link": "http://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2016/09/01/extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-para-temer-golpista-na-internet-251266.php", "displayLink": "jconline.ne10.uol.com.br", "snippet": "1 set. 2016 ... Apenas baixando o plugin, \u00e9 poss\u00edvel mudar o nome de Temer para o termo.", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Apenas baixando o plugin, \u00e9 poss\u00edvel mudar o nome de <b>Temer</b> para o termo.", "formattedUrl": "jconline.ne10.uol.com.br/.../extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer- para-temer-golpista-na-internet-251266.php", "htmlFormattedUrl": "jconline.ne10.uol.com.br/.../extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-<b>temer</b>- para-<b>temer</b>-<b>golpista</b>-na-internet-251266.php", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "321", "height": "157", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQ07VBtDgt6vptEESunGTZtB6bYtgBZtMm5aHwvm0nubyxK6TzI-PdHGNY"}], "metatags": [{"language": "pt-br", "title": "Extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Temer para 'Temer Golpista' - Jornal do Commercio", "og:description": "O novo presidente do Brasil disse na primeira reuni\u00e3o ministerial que n\u00e3o queria ser chamado desse jeito  Pol\u00edtica/Nacional- Jornal do Commercio", "rating": "General", "distribution": "Global", "og:image": "http://jconlineimagem.ne10.uol.com.br/imagem/noticia/2016/09/01/normal/b47ead72920d315d81279c19e1b58465.jpg", "og:title": "Extens\u00e3o do Chrome muda o nome de Temer para 'Temer golpista' na internet", "og:url": "http://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/nacional/noticia/2016/09/01/extensao-do-chrome-muda-o-nome-de-temer-para-temer-golpista-na-internet-251266.php", "og:type": "article"}], "cse_image": [{"src": "http://jconlineimagem.ne10.uol.com.br/imagem/noticia/2016/09/01/normal/b47ead72920d315d81279c19e1b58465.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Extensao do Chrome muda nome de Temer para 'Temer Golpista ...", "htmlTitle": "Extensao do Chrome muda nome de Temer para &#39;<b>Temer Golpista</b> ...", "link": "http://www.bluebus.com.br/extensao-do-chrome-muda-nome-de-temer-para-temer-golpista-em-toda-internet/", "displayLink": "www.bluebus.com.br", "snippet": "1 set. 2016 ... Extensao do Chrome muda nome de Temer para 'Temer Golpista' em toda a \ninternet. Sabe aquela hist\u00f3ria de que, quanto menos voc\u00ea gosta\u00a0...", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Extensao do Chrome muda nome de Temer para &#39;<b>Temer Golpista</b>&#39; em toda a <br>\ninternet. Sabe aquela hist\u00f3ria de que, quanto menos voc\u00ea gosta&nbsp;...", "cacheId": "IQTeUGS_k2oJ", "formattedUrl": "www.bluebus.com.br/extensao-do-chrome-muda-nome-de-temer-para-temer- golpista-em-toda-internet/", "htmlFormattedUrl": "www.bluebus.com.br/extensao-do-chrome-muda-nome-de-<b>temer</b>-para-<b>temer</b>- <b>golpista</b>-em-toda-internet/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "275", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSI3iRRWW0LfamA3ggw8k1ZoPtuFAXy2hho-96sZsexGJ1bvANYVUFh35M"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, maximum-scale=1.0, user-scalable=no", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:title": "Extensao do Chrome muda nome de Temer para \u2018Temer Golpista\u2019 em toda a internet - Blue Bus", "og:description": "Sabe aquela hist\u00f3ria de que, quanto menos voc\u00ea gosta de um apelido, mais ele ser\u00e1 usado? Parece que Michel Temer ter\u00e1 que se acostumar com isso. Em sua 1\u00aa reuniao ministerial, logo ap\u00f3s tomar posse como presidente do pa\u00eds, Temer declarou \u2013 \u201cNao vamos levar ofensa para casa. Se falar [golpista], n\u00f3s respondemos. Se nao, \u2026", "og:url": "http://www.bluebus.com.br/extensao-do-chrome-muda-nome-de-temer-para-temer-golpista-em-toda-internet/", "og:site_name": "Blue Bus", "article:tag": "extens\u00e3o do Chrome", "article:section": "internet", "article:published_time": "2016-09-01T13:23:04-03:00", "article:modified_time": "2016-09-01T13:22:49-03:00", "og:updated_time": "2016-09-01T13:22:49-03:00", "og:image": "http://wp-content.bluebus.com.br/wp-content/uploads/2016/09/01131905/temer-golpista-chrome-capa.png", "og:image:width": "660", "og:image:height": "440", "twitter:card": "summary", "twitter:description": "Sabe aquela hist\u00f3ria de que, quanto menos voc\u00ea gosta de um apelido, mais ele ser\u00e1 usado? Parece que Michel Temer ter\u00e1 que se acostumar com isso. Em sua 1\u00aa reuniao ministerial, logo ap\u00f3s tomar posse como presidente do pa\u00eds, Temer declarou \u2013 \u201cNao vamos levar ofensa para casa. Se falar [golpista], n\u00f3s respondemos. Se nao, [\u2026]", "twitter:title": "Extensao do Chrome muda nome de Temer para \u2018Temer Golpista\u2019 em toda a internet - Blue Bus", "twitter:site": "@bluebusbr", "twitter:image": "http://wp-content.bluebus.com.br/wp-content/uploads/2016/09/01131905/temer-golpista-chrome-capa.png", "twitter:creator": "@bluebusbr", "fb:app_id": "1614131302155415"}], "cse_image": [{"src": "http://wp-content.bluebus.com.br/wp-content/uploads/2016/09/01131905/temer-golpista-chrome-capa.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "'O governo do golpista, do Temer, \u00e9 um aglomerado de picaretas ...", "htmlTitle": "&#39;O governo do <b>golpista</b>, do <b>Temer</b>, \u00e9 um aglomerado de picaretas ...", "link": "http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/viver/2016/12/13/internas_viver,679730/o-governo-do-golpista-do-temer-e-um-aglomerado-de-picaretas-diz-o.shtml", "displayLink": "www.diariodepernambuco.com.br", "snippet": "13 dez. 2016 ... Cinema 'O governo do golpista, do Temer, \u00e9 um aglomerado de picaretas', diz o \ncineasta Jorge Furtado, que ganha mostra na Caixa Cultural\u00a0...", "htmlSnippet": "13 dez. 2016 <b>...</b> Cinema &#39;O governo do <b>golpista</b>, do <b>Temer</b>, \u00e9 um aglomerado de picaretas&#39;, diz o <br>\ncineasta Jorge Furtado, que ganha mostra na Caixa Cultural&nbsp;...", "cacheId": "RxLd6aNvJVcJ", "formattedUrl": "www.diariodepernambuco.com.br/.../o-governo-do-golpista-do-temer-e-um- aglomerado-de-picaretas-diz-o.shtml", "htmlFormattedUrl": "www.diariodepernambuco.com.br/.../o-governo-do-<b>golpista</b>-do-<b>temer</b>-e-um- aglomerado-de-picaretas-diz-o.shtml", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "275", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR8PPXfHz1TWQHEI8KXH92MdQOBIQrIi9mDrtEw7qg9NTel9nYb9nzqSfE"}], "metatags": [{"dc.date.created": "2016-12-13 09:00:00", "dc.date.modified": "2016-12-13 17:04:00", "cms": "Presslab", "editoria": "Viver", "og:title": "O governo do golpista, do Temer, \u00e9 um aglomerado de picaretas, diz o cineasta Jorge Furtado, que ganha mostra na Caixa Cultural", "og:image": "http://imgsapp.diariodepernambuco.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/13/679730/20161213084801622350a.jpg", "og:description": "Boa parte da produ\u00e7\u00e3o do diretor e roteirista ser\u00e1 exibida durante o evento", "application-name": "Diario de Pernambuco - Not\u00edcias", "og:site_name": "Diario de Pernambuco", "og:type": "article", "author": "Diario de Pernambuco", "article:author": "https://www.facebook.com/jornaldiariodepernambuco", "article:publisher": "https://www.facebook.com/jornaldiariodepernambuco", "article:section": "Viver", "article:published_time": "2016-12-13T09:00:00-03:00", "article:modified_time": "2016-12-13T17:04:00-03:00", "og:locale": "pt_BR", "og:url": "http://www.diariodepernambuco.com.br/app/noticia/viver/2016/12/13/internas_viver,679730/o-governo-do-golpista-do-temer-e-um-aglomerado-de-picaretas-diz-o.shtml", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:title": "'O governo do golpista, do Temer, \u00e9 um aglomerado de picaretas', diz o cineasta Jorge Furtado, que ganha mostra na Caixa Cultural", "twitter:description": "Boa parte da produ\u00e7\u00e3o do diretor e roteirista ser\u00e1 exibida durante o evento", "twitter:image:src": "http://imgsapp.diariodepernambuco.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/13/679730/20161213084801622350a.jpg", "viewport": "width=device-width,initial-scale=0.9,maximum-scale=1.0,user-scalable=no"}], "cse_image": [{"src": "http://imgsapp.diariodepernambuco.com.br/app/noticia_127983242361/2016/12/13/679730/20161213084801622350a.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Aos gritos de 'assassino, golpista e ladr\u00e3o', Temer \u00e9 recebido em ...", "htmlTitle": "Aos gritos de &#39;assassino, <b>golpista</b> e ladr\u00e3o&#39;, <b>Temer</b> \u00e9 recebido em ...", "link": "http://www.opopular.com.br/editorias/politica/aos-gritos-de-assassino-golpista-e-ladr%C3%A3o-temer-%C3%A9-recebido-em-hospital-para-visitar-lula-1.1219833", "displayLink": "www.opopular.com.br", "snippet": "3 fev. 2017 ... Chegada de Temer ao S\u00edrio. Cerca de 10 pessoas o chamaram, aos gritos, de \"\nassassino\" e \"golpista\". O presidente entrou pela porta principal\u00a0...", "htmlSnippet": "3 fev. 2017 <b>...</b> Chegada de <b>Temer</b> ao S\u00edrio. Cerca de 10 pessoas o chamaram, aos gritos, de &quot;<br>\nassassino&quot; e &quot;<b>golpista</b>&quot;. O presidente entrou pela porta principal&nbsp;...", "cacheId": "xjeEVjbEF7gJ", "formattedUrl": "www.opopular.com.br/.../aos-gritos-de-assassino-golpista-e-ladr\u00e3o-temer-\u00e9- recebido-em-hospital-para-visitar-lula-1.1219833", "htmlFormattedUrl": "www.opopular.com.br/.../aos-gritos-de-assassino-<b>golpista</b>-e-ladr\u00e3o-<b>temer</b>-\u00e9- recebido-em-hospital-para-visitar-lula-1.1219833", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "284", "height": "178", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRH5XcWSLjJ0Wcs0s3l5OXqwxnVg7YfnWajaNyS0ErvKOMG76URpuDYlKs"}], "person": [{"name": "Reda\u00e7\u00e3o com ag\u00eancias"}, {"name": "Reda\u00e7\u00e3o com ag\u00eancias"}, {"name": "Folhapress"}, {"name": "Reda\u00e7\u00e3o"}, {"name": "Folhapress"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, height=device-height, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=0", "gjc-site-verification": "opopular.d", "fb:app_id": "113759025306004", "og:locale": "pt_BR", "cxenseparse:recs:articleid": "1.1219833", "og:url": "http://www.opopular.com.br/editorias/politica/aos-gritos-de-assassino-golpista-e-ladr%C3%A3o-temer-%C3%A9-recebido-em-hospital-para-visitar-lula-1.1219833", "og:site_name": "Jornal O Popular", "title": "Aos gritos de 'assassino, golpista e ladr\u00e3o', Temer \u00e9 recebido em hospital para visitar Lula", "dcterms.title": "Aos gritos de 'assassino, golpista e ladr\u00e3o', Temer \u00e9 recebido em hospital para visitar Lula", "og:title": "Aos gritos de 'assassino, golpista e ladr\u00e3o', Temer \u00e9 recebido em hospital para visitar Lula", "twitter:title": "Aos gritos de 'assassino, golpista e ladr\u00e3o', Temer \u00e9 recebido em hospital para visitar Lula", "author": "Reda\u00e7\u00e3o com ag\u00eancias", "dcterms.creator": "Reda\u00e7\u00e3o com ag\u00eancias", "dcterms.subject": "jornal o popular, noticias de goiania, noticias de goias, grupo jaime camara, jornal de goias, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, Michel Temer, Pol\u00edtica, Online, Marisa Let\u00edcia Lula da Silva, Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas", "article:tag": "jornal o popular, noticias de goiania, noticias de goias, grupo jaime camara, jornal de goias, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, Michel Temer, Pol\u00edtica, Online, Marisa Let\u00edcia Lula da Silva, Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas", "og:description": "Presidente estava acompanhado de 15 aliados, entre eles, o ex-presidente Jos\u00e9 Sarney, o presidente do Senado, Eunicio Oliveira e os ministros Henrique Meirelles e Jos\u00e9 Serra", "twitter:description": "Presidente estava acompanhado de 15 aliados, entre eles, o ex-presidente Jos\u00e9 Sarney, o presidente do Senado, Eunicio Oliveira e os ministros Henrique Meirelles e Jos\u00e9 Serra", "og:type": "article", "msvalidate.01": "1E4D55E0E2C7CF1B108F4D5DDEEC3A2C", "article:publisher": "http://www.facebook.com/opopular", "article:section": "Pol\u00edtica", "cxenseparse:recs:ojc-sectionname": "Pol\u00edtica", "article:published_time": "2017-02-03T10:55:59", "cxenseparse:recs:publishtime": "2017-02-03T10:55:59", "cxenseparse:recs:ojc-sectionclass": "politica", "cxenseparse:recs:ojc-sectionurl": "http://www.opopular.com.br/editorias/politica", "og:image": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1219836.1496423289!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_800/image.jpg", "twitter:image:src": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1219836.1496423289!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_800/image.jpg", "cxenseparse:recs:image": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1219836.1496423289!/image/image.jpg_gen/derivatives/widescreen_320/image.jpg", "cxenseparse:recs:ojc-boximage": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1219836.1496423289!/image/image.jpg_gen/derivatives/box_200/image.jpg", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:site": "jornal_opopular", "twitter:creator": "jornal_opopular", "apple-mobile-web-app-status-bar-style": "black-translucent", "msapplication-tilecolor": "#164194", "msapplication-square70x70logo": "/img/opopular-5.0/icons/icon_pop5zero-win-70x70.png?v=20160405", "msapplication-square150x150logo": "/img/opopular-5.0/icons/icon_pop5zero-win-150x150.png?v=20160405", "msapplication-wide310x150logo": "/img/opopular-5.0/icons/icon_pop5zero-win-310x150.png?v=20160405", "msapplication-square310x310logo": "/img/opopular-5.0/icons/icon_pop5zero-win-310x310.png?v=20160405"}], "cse_image": [{"src": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1219836.1496423289!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_800/image.jpg"}], "article": [{"articlesection": "Pol\u00edtica", "headline": "Aos gritos de 'assassino, golpista e ladr\u00e3o', Temer \u00e9 recebido em hospital para visitar Lula", "description": "Presidente estava acompanhado de 15 aliados, entre eles, o ex-presidente Jos\u00e9 Sarney, o presidente do Senado, Eunicio Oliveira e os ministros Henrique Meirelles e Jos\u00e9 Serra", "datepublished": "2017-02-03T10:55:59", "image": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1219836.1496423289!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_800/image.jpg", "articlebody": "Eram 22h30 de quinta-feira (2) quando o presidente Michel Temer (PMDB) chegou ao hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, em S\u00e3o Paulo, acompanhado de uma comitiva de pelo menos 15 aliados para visitar o..."}, {"articlesection": "Pol\u00edtica", "headline": "M\u00e9dica que compartilhou diagn\u00f3stico de Dona Marisa em grupo do WhatsApp \u00e9 demitida do S\u00edrio-Liban\u00eas", "description": "A morte cerebral da mulher do ex-presidente Lula s\u00f3 deve ser confirmada ap\u00f3s \u00e0s 17h de hoje", "datepublished": "2017-02-03T09:56:52", "articlebody": "A m\u00e9dica reumatologista Gabriela Munhoz, de 31 anos, foi demitida do Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas ap\u00f3s compartilhar dados sigilosos sobre o estado de sa\u00fade da ex-primeira dama Marisa Let\u00edcia,..."}, {"articlesection": "Pol\u00edtica", "headline": "Ex-primeira-dama continua sedada e quadro \u00e9 est\u00e1vel, diz boletim", "description": "Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas informou que Marisa Let\u00edcia deve seguir em tratamento intensivo por tempo indeterminado", "datepublished": "2017-01-27T15:00:35", "image": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1216444.1485536350!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_800/image.jpg", "articlebody": "A ex-primeira-dama Marisa Let\u00edcia Lula da Silva permanece internada na Unidade de Terapia Intensiva (UTI) do Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas. Segundo boletim m\u00e9dico divulgado h\u00e1 pouco, ela continua..."}, {"articlesection": "Pol\u00edtica", "headline": "Marisa Let\u00edcia, mulher de Lula, sofre AVC e \u00e9 internada em SP", "description": "A ex-primeira dama chegou ao hospital consciente e foi levada diretamente para a sala de cateterismo.", "datepublished": "2017-01-24T16:30:22", "image": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1214535.1486050136!/image/image.jpg_gen/derivatives/landscape_800/image.jpg", "articlebody": "A ex-primeira dama Marisa Let\u00edcia, mulher do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (PT), est\u00e1 internada no Hospital S\u00edrio-Liban\u00eas, em S\u00e3o Paulo, ap\u00f3s sofrer um acidente vascular cerebral..."}, {"articlesection": "Pol\u00edtica", "headline": "Henrique Meirelles intermediou visita de Temer a Lula em hospital", "description": "Conversa entre Temer e Lula durou 18 minutos. Petista agradeceu o gesto do presidente e disse que nunca mistura rela\u00e7\u00e3o pessoal com diverg\u00eancia pol\u00edtica", "datepublished": "2017-02-03T16:01:09", "image": "http://www.opopular.com.br/polopoly_fs/1.1219990.1486144771!/image/image.JPG_gen/derivatives/landscape_800/image.JPG", "articlebody": "Foi do ministro da Fazenda, Henrique Meirelles, a miss\u00e3o de telefonar para o ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, ainda na tarde de quinta-feira (2), e sondar a possibilidade de o petista..."}]}}]}, {"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "queries": {"request": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 31, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}], "previousPage": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 21, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}], "nextPage": [{"title": "Google Custom Search - Temer Golpista", "totalResults": "129000", "searchTerms": "Temer Golpista", "count": 10, "startIndex": 41, "language": "lang_pt", "inputEncoding": "utf8", "outputEncoding": "utf8", "safe": "off", "cx": "001132580745589424302:jbscnf14_dw"}]}, "context": {"title": "search"}, "searchInformation": {"searchTime": 0.526984, "formattedSearchTime": "0,53", "totalResults": "129000", "formattedTotalResults": "129.000"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "No Mineir\u00e3o: \"Fora Temer\" pode, mas \"Globo Golpista\" n\u00e3o ...", "htmlTitle": "No Mineir\u00e3o: &quot;Fora <b>Temer</b>&quot; pode, mas &quot;Globo <b>Golpista</b>&quot; n\u00e3o ...", "link": "https://www.conversaafiada.com.br/brasil/no-mineirao-fora-temer-pode-mas-globo-golpista-nao", "displayLink": "www.conversaafiada.com.br", "snippet": "13 ago. 2016 ... Ontem (12/08), no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o, em Belo Horizonte, v\u00e1rios grupos de \ntorcedores protestaram pelo \"Fora Temer\" durante a partida de\u00a0...", "htmlSnippet": "13 ago. 2016 <b>...</b> Ontem (12/08), no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o, em Belo Horizonte, v\u00e1rios grupos de <br>\ntorcedores protestaram pelo &quot;Fora <b>Temer</b>&quot; durante a partida de&nbsp;...", "cacheId": "2FqpatN614sJ", "formattedUrl": "https://www.conversaafiada.com.br/.../no-mineirao-fora-temer-pode-mas- globo-golpista-nao", "htmlFormattedUrl": "https://www.conversaafiada.com.br/.../no-mineirao-fora-<b>temer</b>-pode-mas- globo-<b>golpista</b>-nao", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "186", "height": "32", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSC2vbpSw_oGGUU82ByGWAfT0kHpgzkWruY_bN47_WPUoC5P5V8KON0ews"}], "Article": [{"headline": "No Mineir\u00e3o: \"Fora Temer\" pode, mas \"Globo Golpista\" n\u00e3o", "description": "Torcida pede a sa\u00edda do golpista durante Brasil x Austr\u00e1lia", "datePublished": "13/08/2016", "articleBody": "Ontem (12/08), no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o, em Belo Horizonte, v\u00e1rios grupos de torcedores protestaram pelo \"Fora Temer\" durante a partida de futebol feminino entre Brasil e Austr\u00e1lia. Foram...", "pb_1": "Email"}], "metatags": [{"og:site_name": "Conversa Afiada", "og:url": "https://www.conversaafiada.com.br/brasil/no-mineirao-fora-temer-pode-mas-globo-golpista-nao", "og:type": "article", "og:locale": "pt_BR", "og:title": "No Mineir\u00e3o: \"Fora Temer\" pode, mas \"Globo Golpista\" n\u00e3o", "og:description": "Torcida pede a sa\u00edda do golpista durante Brasil x Austr\u00e1lia", "og:image": "https://www.conversaafiada.com.br/logo.png", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:site": "@ConversaAfiada", "twitter:title": "No Mineir\u00e3o: \"Fora Temer\" pode, mas \"Globo Golpista\" n\u00e3o", "twitter:description": "Torcida pede a sa\u00edda do golpista durante Brasil x Austr\u00e1lia", "dc.description": "Torcida pede a sa\u00edda do golpista durante Brasil x Austr\u00e1lia", "dc.format": "text/plain", "dc.type": "Artigo", "dc.date.valid_range": "2016/08/13 -", "dc.creator": "Conversa Afiada", "dc.date.modified": "2016-08-13T10:21:34-03:00", "dc.subject": "Olimp\u00edadas, futebol, Fora Temer, PiG, Rede Globo", "dc.date.created": "2016-08-13T10:19:47-03:00", "dc.language": "pt-br", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0"}], "cse_image": [{"src": "https://www.conversaafiada.com.br/logo.png"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "O constrangedor 7 de Setembro de Michel Temer \u2014 CartaCapital", "htmlTitle": "O constrangedor 7 de Setembro de Michel <b>Temer</b> \u2014 CartaCapital", "link": "https://www.cartacapital.com.br/politica/o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel-temer", "displayLink": "www.cartacapital.com.br", "snippet": "7 set. 2016 ... O impopular presidente evita carro aberto em desfile frio, mas n\u00e3o escapa dos \ngritos de 'Fora Temer' e 'golpista'. Na web, j\u00e1 sofre mais do que\u00a0...", "htmlSnippet": "7 set. 2016 <b>...</b> O impopular presidente evita carro aberto em desfile frio, mas n\u00e3o escapa dos <br>\ngritos de &#39;Fora <b>Temer</b>&#39; e &#39;<b>golpista</b>&#39;. Na web, j\u00e1 sofre mais do que&nbsp;...", "cacheId": "9JDF6Xw6ge0J", "formattedUrl": "https://www.cartacapital.com.br/.../o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel -temer", "htmlFormattedUrl": "https://www.cartacapital.com.br/.../o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel -<b>temer</b>", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "275", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRSOPZOdF1Uh56qrW5LdcLw4Kc-tzaPUoCx_kiUUOTWCDb-lG6GYkeu-yc"}], "metatags": [{"og:site_name": "CartaCapital", "og:url": "https://www.cartacapital.com.br/politica/o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel-temer", "og:type": "article", "og:locale": "pt_BR", "og:title": "O constrangedor 7 de Setembro de Michel Temer", "og:description": "O impopular presidente evita carro aberto em desfile frio, mas n\u00e3o escapa dos gritos de 'Fora Temer' e 'golpista'. Na web, j\u00e1 sofre mais do que Dilma", "og:image": "https://www.cartacapital.com.br/politica/o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel-temer/o-presidente-michel-temer-no-7-de-setembro/@@images/da5044a8-0b63-45c4-b028-a1371a1daca2.jpeg", "og:image:height": "800", "og:image:width": "1200", "og:image:type": "image/jpeg", "fb:admins": "747262448", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:image": "https://www.cartacapital.com.br/politica/o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel-temer/o-presidente-michel-temer-no-7-de-setembro/@@images/fb010093-9e14-4059-804a-7a0555418243.jpeg", "twitter:site": "@cartacapital", "twitter:title": "O constrangedor 7 de Setembro de Michel Temer", "twitter:description": "O impopular presidente evita carro aberto em desfile frio, mas n\u00e3o escapa dos gritos de 'Fora Temer' e 'golpista'. Na web, j\u00e1 sofre mais do que Dilma", "dc.description": "O impopular presidente evita carro aberto em desfile frio, mas n\u00e3o escapa dos gritos de 'Fora Temer' e 'golpista'. Na web, j\u00e1 sofre mais do que Dilma", "dc.format": "text/plain", "dc.type": "Artigo", "dc.date.valid_range": "2016/09/07 -", "dc.creator": "Tory", "dc.date.modified": "2016-09-07T15:59:00-03:00", "dc.subject": "Michel Temer, 7 de setembro, Bras\u00edlia, Arthur Nory", "dc.date.created": "2016-09-07T14:14:46-03:00", "dc.language": "pt-br", "fb:pages": "229151370439618", "section": "politica", "template": "post", "materia": "o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel-temer", "uuid": "37e85f25d67645569298e150f0fe06c9", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "globalsign-domain-verification": "LmMChkNj0S-gpa7xGvw6ZIj63RlK1gczakauJNfCSG", "msapplication-config": "/++theme++beyondskins.cartacapital.portal/src/browserconfig.xml"}], "cse_image": [{"src": "https://www.cartacapital.com.br/politica/o-constrangedor-7-de-setembro-de-michel-temer/o-presidente-michel-temer-no-7-de-setembro/@@images/da5044a8-0b63-45c4-b028-a1371a1daca2.jpeg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "'Lamento n\u00e3o ter percebido que Temer era golpista', diz Dilma a ...", "htmlTitle": "&#39;Lamento n\u00e3o ter percebido que <b>Temer</b> era <b>golpista</b>&#39;, diz Dilma a ...", "link": "http://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2016/08/29/lamento-nao-ter-percebido-que-temer-era-golpista-diz-dilma-a-cristovam", "displayLink": "www12.senado.leg.br", "snippet": "29 ago. 2016 ... A presidente afastada Dilma Rousseff demonstrou arrependimento por ter \nescolhido Michel Temer, o atual presidente interino, como seu vice\u00a0...", "htmlSnippet": "29 ago. 2016 <b>...</b> A presidente afastada Dilma Rousseff demonstrou arrependimento por ter <br>\nescolhido Michel <b>Temer</b>, o atual presidente interino, como seu vice&nbsp;...", "cacheId": "_VoI6qO0IwsJ", "formattedUrl": "www12.senado.leg.br/.../lamento-nao-ter-percebido-que-temer-era-golpista- diz-dilma-a-cristovam", "htmlFormattedUrl": "www12.senado.leg.br/.../lamento-nao-ter-percebido-que-<b>temer</b>-era-<b>golpista</b>- diz-dilma-a-cristovam", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "276", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8GS7i_FTAiAjLVWkfUPhBUIE4FToftkw83bsmNGXIM4zJeeqFEHpE7LM"}], "metatags": [{"og:locale": "pt_BR", "og:site_name": "Senado Federal", "sf_assunto": "Plen\u00e1rio", "og:title": "'Lamento n\u00e3o ter percebido que Temer era golpista', diz Dilma a Cristovam", "og:url": "http://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2016/08/29/lamento-nao-ter-percebido-que-temer-era-golpista-diz-dilma-a-cristovam", "og:type": "article", "article:publisher": "150311598318037", "article:modified_time": "2016-08-29T23:35:34-03:00", "sf_data": "2016-08-29T23:01:34-03:00", "sf_senador": "Cristovam Buarque", "sf_indexacao": "Deputado Eduardo Cunha", "og:image": "http://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2016/08/29/lamento-nao-ter-percebido-que-temer-era-golpista-diz-dilma-a-cristovam/20160829_06173s.jpg", "og:image:width": "860", "og:image:height": "570", "apple-mobile-web-app-title": "Senado Federal", "application-name": "Senado Federal", "msapplication-config": "http://www12.senado.leg.br/noticias/++resource++senado.noticias/favicon/browserconfig.xml?v=697oma3x8q", "theme-color": "#00305c", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0, minimum-scale=1.0"}], "cse_image": [{"src": "http://www12.senado.leg.br/noticias/materias/2016/08/29/lamento-nao-ter-percebido-que-temer-era-golpista-diz-dilma-a-cristovam/20160829_06173s.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Dilma: Temer \u00e9 mis\u00f3gino, tacanho, ileg\u00edtimo, machista, golpista ...", "htmlTitle": "Dilma: <b>Temer</b> \u00e9 mis\u00f3gino, tacanho, ileg\u00edtimo, machista, <b>golpista</b> ...", "link": "http://www.socialistamorena.com.br/dilma-temer-e-misogino-tacanho-machista-ultrapassado/", "displayLink": "www.socialistamorena.com.br", "snippet": "30 abr. 2017 ... A presidenta ELEITA do Brasil, Dilma Rousseff, ficou indignada com as frases do \npresidente ileg\u00edtimo do Brasil, Michel Temer, em entrevista ao\u00a0...", "htmlSnippet": "30 abr. 2017 <b>...</b> A presidenta ELEITA do Brasil, Dilma Rousseff, ficou indignada com as frases do <br>\npresidente ileg\u00edtimo do Brasil, Michel <b>Temer</b>, em entrevista ao&nbsp;...", "cacheId": "emUlrZYu4SUJ", "formattedUrl": "www.socialistamorena.com.br/dilma-temer-e-misogino-tacanho-machista- ultrapassado/", "htmlFormattedUrl": "www.socialistamorena.com.br/dilma-<b>temer</b>-e-misogino-tacanho-machista- ultrapassado/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "269", "height": "187", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSB7PzDD8nSyBjEBe72IXl2mko-eSCAKYoxRyMr8ThkEP4fQTB_GznDoLi2"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, user-scalable=no", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:title": "Dilma: Temer \u00e9 mis\u00f3gino, tacanho, ileg\u00edtimo, machista, golpista, ultrapassado - Socialista Morena", "og:description": "A presidenta ELEITA do Brasil, Dilma Rousseff, ficou indignada com as frases do presidente ileg\u00edtimo do Brasil, Michel Temer, em entrevista ao apresentador Ratinho, do SBT, na sexta-feira \u00e0 noite. Segundo Temer, o pa\u00eds \u201cprecisa de um marido\u201d para n\u00e3o quebrar.\u00a0\u201cAcho que os governos agora precisam passar a ter marido, viu, porque da\u00ed n\u00e3o vai \u2026", "og:url": "http://www.socialistamorena.com.br/dilma-temer-e-misogino-tacanho-machista-ultrapassado/", "og:site_name": "Socialista Morena", "article:publisher": "https://www.facebook.com/SocialistaMorena", "article:tag": "Dilma", "article:section": "Blog", "article:published_time": "2017-04-30T23:45:46+00:00", "article:modified_time": "2017-04-30T23:46:00+00:00", "og:updated_time": "2017-04-30T23:46:00+00:00", "fb:admins": "100000925422359", "og:image": "http://www.socialistamorena.com.br/wp-content/uploads/2017/04/dilmalulars.jpg", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:description": "A presidenta ELEITA do Brasil, Dilma Rousseff, ficou indignada com as frases do presidente ileg\u00edtimo do Brasil, Michel Temer, em entrevista ao apresentador Ratinho, do SBT, na sexta-feira \u00e0 noite. Segundo Temer, o pa\u00eds \u201cprecisa de um marido\u201d para n\u00e3o quebrar.\u00a0\u201cAcho que os governos agora precisam passar a ter marido, viu, porque da\u00ed n\u00e3o vai [\u2026]", "twitter:title": "Dilma: Temer \u00e9 mis\u00f3gino, tacanho, ileg\u00edtimo, machista, golpista, ultrapassado - Socialista Morena", "twitter:site": "@cynaramenezes", "twitter:image": "http://www.socialistamorena.com.br/wp-content/uploads/2017/04/dilmalulars.jpg", "twitter:creator": "@cynaramenezes", "msapplication-tilecolor": "#ffffff", "msapplication-tileimage": "/ms-icon-144x144.png", "theme-color": "#ffffff"}], "cse_image": [{"src": "http://www.socialistamorena.com.br/wp-content/uploads/2017/04/dilmalulars.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Cinco motivos para gritar: '\u00c9 golpe' e 'Fora Temer'! \u2014 Brasil Debate", "htmlTitle": "Cinco motivos para gritar: &#39;\u00c9 golpe&#39; e &#39;Fora <b>Temer</b>&#39;! \u2014 Brasil Debate", "link": "http://brasildebate.com.br/cinco-motivos-para-gritar-e-golpe-e-fora-temer/", "displayLink": "brasildebate.com.br", "snippet": "31 ago. 2016 ... Desde o rid\u00edculo epis\u00f3dio da carta p\u00fablica em que Temer ... do golpe, o golpista \nn\u00e3o teve nenhuma vergonha de puxar o tapete de Dilma ao\u00a0...", "htmlSnippet": "31 ago. 2016 <b>...</b> Desde o rid\u00edculo epis\u00f3dio da carta p\u00fablica em que <b>Temer</b> ... do golpe, o <b>golpista</b> <br>\nn\u00e3o teve nenhuma vergonha de puxar o tapete de Dilma ao&nbsp;...", "cacheId": "PpP4MgTZca4J", "formattedUrl": "brasildebate.com.br/cinco-motivos-para-gritar-e-golpe-e-fora-temer/", "htmlFormattedUrl": "brasildebate.com.br/cinco-motivos-para-gritar-e-golpe-e-fora-<b>temer</b>/", "pagemap": {"hcard": [{"fn": "Luiza", "nickname": "Luiza", "photo": "http://1.gravatar.com/avatar/745813176205b31c8673c4e0b2873b55?s=32&d=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Favatar%2Fad516503a11cd5ca435acc9bb6523536%3Fs%3D32&r=G"}, {"fn": "Moraes", "nickname": "Moraes", "photo": "http://1.gravatar.com/avatar/964669be9790f0d276c62d66c0f8f478?s=32&d=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Favatar%2Fad516503a11cd5ca435acc9bb6523536%3Fs%3D32&r=G"}, {"fn": "CArlos Mello", "photo": "http://1.gravatar.com/avatar/f13040fe232ff6e951d0f54f482bd6eb?s=32&d=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Favatar%2Fad516503a11cd5ca435acc9bb6523536%3Fs%3D32&r=G"}, {"fn": "Alexandre", "nickname": "Alexandre", "photo": "http://1.gravatar.com/avatar/77da753c91d2666107c270821109a681?s=32&d=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Favatar%2Fad516503a11cd5ca435acc9bb6523536%3Fs%3D32&r=G"}, {"fn": "Luiza", "nickname": "Luiza", "photo": "http://1.gravatar.com/avatar/745813176205b31c8673c4e0b2873b55?s=32&d=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Favatar%2Fad516503a11cd5ca435acc9bb6523536%3Fs%3D32&r=G"}, {"fn": "Carlos Tramontina", "photo": "http://1.gravatar.com/avatar/da53f4d1f3266e3fae6c4c16061fa4aa?s=32&d=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Favatar%2Fad516503a11cd5ca435acc9bb6523536%3Fs%3D32&r=G"}], "cse_thumbnail": [{"width": "120", "height": "120", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTih7n_E-aOQlC0VNNT3Zyn3sKEILHD9dg78YybicUBg1MhKEHEfTaQmQ"}], "metatags": [{"msapplication-tilecolor": "#da532c", "msapplication-tileimage": "http://brasildebate.com.br/wp-content/themes/brdebate/favicons/stile-144x144.png", "og:title": "Cinco motivos para gritar: \u2018\u00c9 golpe\u2019 e \u2018Fora Temer\u2019!", "og:description": "Como ocorreu, o que motivou e como deve ser visto o impeachment da presidenta Dilma Rousseff aprovado pelo Senado neste 31 de agosto.", "og:url": "http://brasildebate.com.br/cinco-motivos-para-gritar-e-golpe-e-fora-temer/", "og:image": "http://brasildebate.com.br/wp-content/uploads/impeachment-senado-150x150.jpg", "og:site_name": "Brasil Debate"}], "cse_image": [{"src": "http://brasildebate.com.br/wp-content/uploads/impeachment-senado-150x150.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Cartilha de Temer explicando golpe aos EUA \u00e9 derrota golpista ...", "htmlTitle": "Cartilha de <b>Temer</b> explicando golpe aos EUA \u00e9 derrota <b>golpista</b> ...", "link": "http://www.blogdacidadania.com.br/2016/11/cartilha-de-temer-explicando-golpe-aos-eua-e-derrota-golpista-2/", "displayLink": "www.blogdacidadania.com.br", "snippet": "7 nov. 2016 ... Ser\u00e3o distribu\u00eddos 3.000 exemplares a pol\u00edticos, empres\u00e1rios, intelectuais e \njornalistas norte-americanos. O governo troglodita de Temer visa o\u00a0...", "htmlSnippet": "7 nov. 2016 <b>...</b> Ser\u00e3o distribu\u00eddos 3.000 exemplares a pol\u00edticos, empres\u00e1rios, intelectuais e <br>\njornalistas norte-americanos. O governo troglodita de <b>Temer</b> visa o&nbsp;...", "cacheId": "AotPnaCETmMJ", "formattedUrl": "www.blogdacidadania.com.br/.../cartilha-de-temer-explicando-golpe-aos-eua -e-derrota-golpista-2/", "htmlFormattedUrl": "www.blogdacidadania.com.br/.../cartilha-de-<b>temer</b>-explicando-golpe-aos-eua -e-derrota-<b>golpista</b>-2/", "pagemap": {"hcard": [{"fn": "C.Poivre", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/b75aa0b1ab95918a48f28881467b87bc?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "augusto2", "url": "http://www.hotmail.com/", "url_text": "augusto2", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/8b59deeaf01e19755ed651a2dbc7d02f?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "Valdir-Ba.", "photo": "http://0.gravatar.com/avatar/c43754fb64de5cfd41255672e0a8192a?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "Fernando Santos de Aquino", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/538641bf5b53c95f48a9bbb3f4cfa128?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "Adilton Jorge Ferreira Cruz", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/5ae4f6f864265c72f9aa179c373fd04d?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "C.Poivre", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/b75aa0b1ab95918a48f28881467b87bc?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "Cl\u00e1udio", "nickname": "Cl\u00e1udio", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/bcde9c3789723d900520734fb2541d7d?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "MAureli", "nickname": "MAureli", "photo": "http://1.gravatar.com/avatar/7acbf04dd12917bb34c422beefe75be7?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "Fabio", "nickname": "Fabio", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/571de7783661884a08453650e0ba63b3?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}, {"fn": "Rpoberto", "nickname": "Rpoberto", "photo": "http://2.gravatar.com/avatar/ece8aa4a5d4d646f93b6e437d79e4188?s=48&d=%3Cpath_to_url%3E&r=g"}], "cse_thumbnail": [{"width": "284", "height": "177", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTkVbw8qwI6R3fwXHzFmwQcuNhzbUMkzAV3dYnBa8_-qHaZkx_DGWqOSRo9"}], "cse_image": [{"src": "http://www.blogdacidadania.com.br/wp-content/uploads/2016/11/temer-brics.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Como Temer, a Folha \u00e9 golpista mas n\u00e3o aceita ser chamada de ...", "htmlTitle": "Como <b>Temer</b>, a Folha \u00e9 <b>golpista</b> mas n\u00e3o aceita ser chamada de ...", "link": "http://www.diariodocentrodomundo.com.br/como-temer-a-folha-e-golpista-mas-nao-aceita-ser-chamada-de-golpista-por-paulo-nogueira/", "displayLink": "www.diariodocentrodomundo.com.br", "snippet": "2 set. 2016 ... A Folha \u00e9 igualzinha a Temer. Foi pe\u00e7a vital no golpe, mas n\u00e3o aceita ser \nchamada de golpista. Um editorial desta sexta \u00e9 exemplar. O jornal\u00a0...", "htmlSnippet": "2 set. 2016 <b>...</b> A Folha \u00e9 igualzinha a <b>Temer</b>. Foi pe\u00e7a vital no golpe, mas n\u00e3o aceita ser <br>\nchamada de <b>golpista</b>. Um editorial desta sexta \u00e9 exemplar. O jornal&nbsp;...", "cacheId": "kif8HHH3t6sJ", "formattedUrl": "www.diariodocentrodomundo.com.br/como-temer-a-folha-e-golpista-mas- nao-aceita-ser-chamada-de-golpista-por-paulo-nogueira/", "htmlFormattedUrl": "www.diariodocentrodomundo.com.br/como-<b>temer</b>-a-folha-e-<b>golpista</b>-mas- nao-aceita-ser-chamada-de-<b>golpista</b>-por-paulo-nogueira/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "259", "height": "194", "src": "https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSkPKgT4sruBAG4-1YvakpLZwxplUIichKbpqrDLI4yupd55IxsBGygSso"}], "imageobject": [{"url": "http://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/themes/Newsmag/images/image-share.png"}, {"url": "http://www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2017/04/dcm2-300x71.png"}, {"url": "https://i2.wp.com/www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2016/09/image-4.jpeg?fit=960%2C720", "width": "960", "height": "720"}], "person": [{"name": "Paulo Nogueira"}], "organization": [{"name": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo"}, {"name": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1.0", "og:image": "https://i2.wp.com/www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2016/09/image-4.jpeg?fit=960%2C720", "author": "Paulo Nogueira", "twitter:card": "summary", "twitter:description": "A Folha \u00e9 igualzinha a Temer. Foi pe\u00e7a vital no golpe, mas n\u00e3o aceita ser chamada de golpista. Um editorial desta sexta \u00e9 exemplar. O jornal investe furiosamente contra os manifestantes anti-Temer que t\u00eam tomado as ruas de S\u00e3o Paulo. Chama-os de baderneiros, v\u00e2ndalos e coisas do g\u00eanero. O motivo: os manifestantes elegeram a Folha [\u2026]", "twitter:title": "Como Temer, a Folha \u00e9 golpista mas n\u00e3o aceita ser chamada de golpista. Por Paulo Nogueira", "twitter:image": "https://i2.wp.com/www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2016/09/image-4.jpeg?fit=960%2C720", "dc.date.issued": "2016-09-02T21:12:51+00:00", "og:type": "article", "og:title": "Como Temer, a Folha \u00e9 golpista mas n\u00e3o aceita ser chamada de golpista. Por Paulo Nogueira", "og:url": "http://www.diariodocentrodomundo.com.br/como-temer-a-folha-e-golpista-mas-nao-aceita-ser-chamada-de-golpista-por-paulo-nogueira/", "og:description": "A Folha \u00e9 igualzinha a Temer. Foi pe\u00e7a vital no golpe, mas n\u00e3o aceita ser chamada de golpista. Um editorial desta sexta \u00e9 exemplar. O jornal investe furiosamente contra os manifestantes anti-Temer \u2026", "article:published_time": "2016-09-03T00:12:51+00:00", "article:modified_time": "2016-09-03T00:17:26+00:00", "og:site_name": "Di\u00e1rio do Centro do Mundo", "og:image:width": "960", "og:image:height": "720", "og:locale": "pt_BR", "fb:app_id": "622094904473301"}], "cse_image": [{"src": "https://i2.wp.com/www.diariodocentrodomundo.com.br/wp-content/uploads/2016/09/image-4.jpeg?fit=960%2C720"}], "article": [{"datepublished": "2016-09-02T21:12:51+00:00", "datemodified": "2016-09-02T21:17:26+00:00", "headline": "Como Temer, a Folha \u00e9 golpista mas n\u00e3o aceita ser chamada de golpista. Por Paulo Nogueira"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Temer: golpista \u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 contra a Constitui\u00e7\u00e3o - \u00c9poca ...", "htmlTitle": "<b>Temer</b>: <b>golpista</b> \u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 contra a Constitui\u00e7\u00e3o - \u00c9poca ...", "link": "http://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2016/08/temer-golpista-e-voce-que-esta-contra-constituicao.html", "displayLink": "epocanegocios.globo.com", "snippet": "31 ago. 2016 ... Ao abrir sua primeira reuni\u00e3o ministerial, o rec\u00e9m-empossado presidente da \nRep\u00fablica, Michel Temer, disse que o combate ao desemprego\u00a0...", "htmlSnippet": "31 ago. 2016 <b>...</b> Ao abrir sua primeira reuni\u00e3o ministerial, o rec\u00e9m-empossado presidente da <br>\nRep\u00fablica, Michel <b>Temer</b>, disse que o combate ao desemprego&nbsp;...", "cacheId": "2yK2XE64_ioJ", "formattedUrl": "epocanegocios.globo.com/.../temer-golpista-e-voce-que-esta-contra- constituicao.html", "htmlFormattedUrl": "epocanegocios.globo.com/.../<b>temer</b>-<b>golpista</b>-e-voce-que-esta-contra- constituicao.html", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "270", "height": "187", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT8iFGkNo4ez8d2caDKAPXIhZj0t7b-QjBiHDvrw3vrr03_2HTpAiQASkw"}], "metatags": [{"editoria": "Brasil", "dtnoticia": "31 de Agosto de 2016 \u00e0s 19:12", "title": "Temer: golpista \u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 contra a Constitui\u00e7\u00e3o", "og:image": "http://s2.glbimg.com/7jtDVpS9x57aYMP8sEtb1-qqSjk=/620x430/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2016/08/31/temer-juramento-posse.jpg", "og:title": "Temer: golpista \u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 contra a Constitui\u00e7\u00e3o", "og:url": "http://epocanegocios.globo.com/Brasil/noticia/2016/08/temer-golpista-e-voce-que-esta-contra-constituicao.html", "og:type": "article", "og:site_name": "epocanegocios.globo.com", "og:description": "Em reuni\u00e3o ministerial ap\u00f3s posse, presidente afirmou que primeira preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 gerar emprego"}], "cse_image": [{"src": "http://s2.glbimg.com/7jtDVpS9x57aYMP8sEtb1-qqSjk=/620x430/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2016/08/31/temer-juramento-posse.jpg"}], "newsarticle": [{"datepublished": "2016-08-31T19:12:43", "headline": "Temer: golpista \u00e9 voc\u00ea que est\u00e1 contra a Constitui\u00e7\u00e3o", "description": "Em reuni\u00e3o ministerial ap\u00f3s posse, presidente afirmou que primeira preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 gerar emprego", "articlebody": "Michel Temer l\u00ea juramento antes de tomar posse como novo presidente do Brasil (Foto: Beto Barata/PR)Ao abrir sua primeira reuni\u00e3o ministerial, o rec\u00e9m-empossado presidente da Rep\u00fablica,..."}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Grande m\u00eddia ignora confiss\u00e3o de Temer, exceto por acusa\u00e7\u00e3o falsa ...", "htmlTitle": "Grande m\u00eddia ignora confiss\u00e3o de <b>Temer</b>, exceto por acusa\u00e7\u00e3o falsa ...", "link": "https://theintercept.com/2016/09/23/grande-midia-ignora-confissao-de-temer-exceto-por-acusacao-falsa-de-colunista-do-estadao/", "displayLink": "theintercept.com", "snippet": "23 set. 2016 ... Mas o que \u00e9 ainda mais revelador do que o casual reconhecimento das \nmotiva\u00e7\u00f5es golpistas de Temer \u00e9 como a grande m\u00eddia brasileira\u00a0...", "htmlSnippet": "23 set. 2016 <b>...</b> Mas o que \u00e9 ainda mais revelador do que o casual reconhecimento das <br>\nmotiva\u00e7\u00f5es <b>golpistas</b> de <b>Temer</b> \u00e9 como a grande m\u00eddia brasileira&nbsp;...", "cacheId": "VT7Y-LtIJbwJ", "formattedUrl": "https://theintercept.com/.../grande-midia-ignora-confissao-de-temer-exceto- por-acusacao-falsa-de-colunista-do-estadao/", "htmlFormattedUrl": "https://theintercept.com/.../grande-midia-ignora-confissao-de-<b>temer</b>-exceto- por-acusacao-falsa-de-colunista-do-estadao/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "275", "height": "183", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRX0XdxVWCjgqWUTFXQ27tkmEspAgjXIlSN90knab1oE5UM_TlANDy-7K7C"}], "metatags": [{"og:url": "https://theintercept.com/2016/09/23/grande-midia-ignora-confissao-de-temer-exceto-por-acusacao-falsa-de-colunista-do-estadao/", "fb:pages": "619459291436461", "og:description": "A m\u00eddia homog\u00eanea imp\u00f4s total sil\u00eancio para esconder uma revela\u00e7\u00e3o crucial sobre o impeachment.", "og:image": "https://prod01-cdn07.cdn.firstlook.org/wp-uploads/sites/1/2016/09/AP_16266767408732-feature-hero.jpg", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:site_name": "The Intercept", "og:title": "Grande m\u00eddia ignora confiss\u00e3o de Temer, exceto por acusa\u00e7\u00e3o falsa de colunista do Estad\u00e3o", "article:author": "https://www.facebook.com/glenn.greenwald.5", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:creator": "theinterceptbr", "twitter:description": "A m\u00eddia homog\u00eanea imp\u00f4s total sil\u00eancio para esconder uma revela\u00e7\u00e3o crucial sobre o impeachment.", "twitter:domain": "The Intercept", "twitter:image": "https://prod01-cdn07.cdn.firstlook.org/wp-uploads/sites/1/2016/09/AP_16266767408732-feature-hero.jpg", "twitter:site": "theinterceptbr", "twitter:title": "Grande m\u00eddia ignora confiss\u00e3o de Temer, exceto por acusa\u00e7\u00e3o falsa de colunista do Estad\u00e3o", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no", "msapplication-tilecolor": "#000000", "msapplication-tileimage": "//prod01-cdn07.cdn.firstlook.org/assets/static/mstile-144x144.png", "msapplication-config": "//prod01-cdn06.cdn.firstlook.org/assets/static/browserconfig.xml", "theme-color": "#ffffff"}], "cse_image": [{"src": "https://prod01-cdn07.cdn.firstlook.org/wp-uploads/sites/1/2016/09/AP_16266767408732-feature-hero.jpg"}]}}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Extens\u00e3o de navegador permite mudar o nome de Michel Temer para", "htmlTitle": "Extens\u00e3o de navegador permite mudar o nome de Michel <b>Temer</b> para", "link": "http://www.sul21.com.br/jornal/extensao-de-navegador-permite-mudar-o-nome-de-michel-temer-para-temer-golpista/", "displayLink": "www.sul21.com.br", "snippet": "1 set. 2016 ... Uma extens\u00e3o do navegador Google Chrome permite mudar a maneira como o \nnome do presidente Temer Golpista aparece na internet.", "htmlSnippet": "1 set. 2016 <b>...</b> Uma extens\u00e3o do navegador Google Chrome permite mudar a maneira como o <br>\nnome do presidente <b>Temer Golpista</b> aparece na internet.", "cacheId": "71VbDZdZz08J", "formattedUrl": "www.sul21.com.br/.../extensao-de-navegador-permite-mudar-o-nome-de- michel-temer-para-temer-golpista/", "htmlFormattedUrl": "www.sul21.com.br/.../extensao-de-navegador-permite-mudar-o-nome-de- michel-<b>temer</b>-para-<b>temer</b>-<b>golpista</b>/", "pagemap": {"cse_thumbnail": [{"width": "304", "height": "166", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTdG_BwHSKN05AB6g5APnBTBwQ2c8hL1rr8GI1c-wMsLvJyTbupaoVxZDA"}], "metatags": [{"viewport": "width=device-width, initial-scale=1", "fb:app_id": "1061953483868799", "og:locale": "pt_BR", "og:type": "article", "og:title": "Extens\u00e3o de navegador permite mudar o nome de Michel Temer para 'Temer Golpista' - Sul21", "og:description": "Da Reda\u00e7\u00e3o* Uma extens\u00e3o do navegador Google Chrome permite mudar a maneira como o nome do presidente Temer Golpista aparece na internet. Usando a extens\u00e3o, sempre que o nome do presidente\u00a0aparecer em qualquer p\u00e1gina da internet, \u2018Temer Golpista\u2019 ser\u00e1 trocado automaticamente para \u2018Temer Golpista\u2019. Existem tamb\u00e9m\u00a0outros tipos de extens\u00f5es que permitem mudar a maneira como \u2026", "og:url": "http://www.sul21.com.br/jornal/extensao-de-navegador-permite-mudar-o-nome-de-michel-temer-para-temer-golpista/", "og:site_name": "Sul21", "article:publisher": "https://www.facebook.com/Jornal.Sul21/", "article:tag": "extens\u00e3o", "article:section": "T\u00e1 na Rede", "article:published_time": "2016-09-01T15:13:52+00:00", "article:modified_time": "2016-09-01T15:20:24+00:00", "og:updated_time": "2016-09-01T15:20:24+00:00", "og:image": "http://www.sul21.com.br/wp-content/uploads/2016/09/20160901-temer-golpista-extensao.png", "og:image:width": "1176", "og:image:height": "641", "twitter:card": "summary_large_image", "twitter:description": "Da Reda\u00e7\u00e3o* Uma extens\u00e3o do navegador Google Chrome permite mudar a maneira como o nome do presidente Temer Golpista aparece na internet. Usando a extens\u00e3o, sempre que o nome do presidente\u00a0aparecer em qualquer p\u00e1gina da internet, \u2018Temer Golpista\u2019 ser\u00e1 trocado automaticamente para \u2018Temer Golpista\u2019. Existem tamb\u00e9m\u00a0outros tipos de extens\u00f5es que permitem mudar a maneira como [\u2026]", "twitter:title": "Extens\u00e3o de navegador permite mudar o nome de Michel Temer para 'Temer Golpista' - Sul21", "twitter:site": "@jornalsul21", "twitter:image": "http://www.sul21.com.br/wp-content/uploads/2016/09/20160901-temer-golpista-extensao.png", "twitter:creator": "@jornalsul21", "msapplication-tileimage": "http://www.sul21.com.br/wp-content/uploads/2017/03/20170321-logo.png"}], "creativework": [{"headline": "Extens\u00e3o de navegador permite mudar o nome de Michel Temer para \u2018Temer Golpista\u2019", "datepublished": "2016-09-01T15:13:52+00:00", "text": "0ShareTweet0Share Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o Da Reda\u00e7\u00e3o* Uma extens\u00e3o do navegador Google Chrome permite mudar a maneira como o nome do presidente Temer Golpista aparece na internet. Usando a extens\u00e3o,...", "image": "http://www.sul21.com.br/wp-content/uploads/2017/06/20170604-image_large-100x100.jpg"}], "cse_image": [{"src": "http://www.sul21.com.br/wp-content/uploads/2016/09/20160901-temer-golpista-extensao.png"}], "wpheader": [{"headline": "Sul21", "description": "Sul 21 \u2013 Politica do RS e Nacional, Mundo e Cultura."}], "sitenavigationelement": [{"url": "Not\u00edcias", "name": "Not\u00edcias"}], "wpsidebar": [{"image": "http://www.sul21.com.br/wp-content/uploads/2017/06/20170601-jornal-sul21-mr-010617-6558-02-360x270.jpg"}], "searchaction": [{"target": "http://www.sul21.com.br/?s={s}", "query-input": "name=s"}], "listitem": [{"item": "Capa", "name": "Capa"}, {"item": "T\u00e1 na Rede", "name": "T\u00e1 na Rede"}]}}]}]